msgid ""
msgstr ""
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: naruto-shinobi-lord\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 633788\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /main/game/tl/crowdin/locamet.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 12748\n"
"Project-Id-Version: naruto-shinobi-lord\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_CN\n"
"PO-Revision-Date: 2024-01-24 15:51\n"

# TODO: Translation updated at 2023-12-08 11:40 #|#|# # game/locamet.rpy:6 #-#-# translate crowdin kat1_dc17cd33:
msgid "[_ka_] Be braver, boy."
msgstr "[_ka_] 是勇敢的，男孩。"

# game/locamet.rpy:8 #-#-# translate crowdin kat1_adbde187:
msgid "[_ka_] Gave me your first kiss, good boy."
msgstr "[_ka_] 让我成为你的第一个国王，好的男孩。"

# game/locamet.rpy:10 #-#-# translate crowdin kat1_69d7829a:
msgid "[_gg_] You know everything, don't you..."
msgstr "[_gg_] 你知道一切，不要你……"

# game/locamet.rpy:12 #-#-# translate crowdin kat1_b5f9642e:
msgid "[_ka_] You won't hide anything like this from me."
msgstr "[_ka_] 你不会将这种东西隐藏在我身上。"

# game/locamet.rpy:14 #-#-# translate crowdin kat1_585eacd1:
msgid "[_gg_] Won't even try..."
msgstr "[_gg_] 甚至没有尝试..."

# game/locamet.rpy:16 #-#-# translate crowdin kat1_cd2aa0cc:
msgid "[_ka_] Get your clothes off, it's time to show you what the sex is!"
msgstr "[_ka_] 将你的衣服关掉，现在是时候告诉你性别是什么！"

# game/locamet.rpy:22 #-#-# translate crowdin kat1_b6c628df:
msgid "[_ka_] Yes, like that! Keep going!"
msgstr "[_ka_] 是的，好吧！继续前进！"

# game/locamet.rpy:24 #-#-# translate crowdin kat1_15631701:
msgid "[_gg_] Does it hurt?"
msgstr "[_gg_] 它是否受伤？"

# game/locamet.rpy:26 #-#-# translate crowdin kat1_ee9b6099:
msgid "[_ka_] Just shut up and keep fucking me, you jerk!"
msgstr "[_ka_] 只要关闭并继续吓着我，你快跑！"

# game/locamet.rpy:28 #-#-# translate crowdin kat1_cdd399da:
msgid "[_gg_] Oh fuck..."
msgstr "[_gg_] Oh fuck..."

# game/locamet.rpy:30 #-#-# translate crowdin kat1_170ac19e:
msgid "[_ka_] Yes! Faster!"
msgstr ""

# game/locamet.rpy:32 #-#-# translate crowdin kat1_819f76ac:
msgid "[_m_] This lady is so fucked up... However, I have to admit that it feels so good..."
msgstr "[_m_] 这位女士很迷了……但是我必须承认她觉得很好……"

# game/locamet.rpy:34 #-#-# translate crowdin kat1_f4498673:
msgid "[_m_] She's so wet inside! I won't last any longer!"
msgstr "[_m_] 她的湿度如此！我不会再持续下去！"

# game/locamet.rpy:36 #-#-# translate crowdin kat1_f945dba1:
msgid "[_ka_] Do me harder! I want to hear the slaps!"
msgstr "[_ka_] 让我更加难度！我想听到这个声音！"

# game/locamet.rpy:38 #-#-# translate crowdin kat1_dbffdad5:
msgid "[_gg_] As you wish..."
msgstr "[_gg_] 你想要的..."

# game/locamet.rpy:42 #-#-# translate crowdin kat1_13e4cb33:
msgid "[_ka_] Shush! I didn't allow you to talk! Everything that is allowed to you is to fuck my hot pussy until you run out of your powers!"
msgstr ""

# game/locamet.rpy:44 #-#-# translate crowdin kat1_dd003915:
msgid "[_m_] She's so messed up, but it turns me on!"
msgstr "[_m_] 她发出了这样的消息，但它让我转而来！"

# game/locamet.rpy:46 #-#-# translate crowdin kat1_a92dee66:
msgid "[_ka_] Lay down on the ground! I'm tired of this pose."
msgstr "[_ka_] 在地上平起平面！我已经厌倦了这个帖子。"

# game/locamet.rpy:48 #-#-# translate crowdin kat1_f78ceb62:
msgid "[_gg_] Eh? S-so fast? I... Didn't even get tired..."
msgstr ""

# game/locamet.rpy:50 #-#-# translate crowdin kat1_91efd6b8:
msgid "[_ka_] We've been fucking for only few minutes and you're already out of breath! Lay down!"
msgstr "[_ka_] 我们只等了几分钟，你已经不再呼吸了！没完没了！"

# game/locamet.rpy:54 #-#-# translate crowdin kat1_a7764550:
msgid "[_ka_] Yes, like that, don't you hurry, hold my legs and insert it gently..."
msgstr "[_ka_] 是的，就像这样。你不要匆忙地守住我的腿，然后马上插入……"

# game/locamet.rpy:56 #-#-# translate crowdin kat1_979a2f3f:
msgid "[_gg_] I thought you like when it's harder..."
msgstr "[_gg_] 我觉得你喜欢的时候更难..."

# game/locamet.rpy:58 #-#-# translate crowdin kat1_e13fda89:
msgid "[_ka_] You're thinking too much, just do what I say."
msgstr ""

# game/locamet.rpy:60 #-#-# translate crowdin kat1_d73545bc:
msgid "[_ka_] Yeah, like that... Yes... So good... Don't you hurry, find your speed."
msgstr "[_ka_] 是的，就像……是……好了……你不要匆忙找你的速度。"

# game/locamet.rpy:62 #-#-# translate crowdin kat1_f44be2df:
msgid "[_m_] Her body is so soft and skin is so pleasant to the touch..."
msgstr "[_m_] 她的身体如此软弱，皮肤如此愉快..."

# game/locamet.rpy:64 #-#-# translate crowdin kat1_9a607a00:
msgid "[_m_] I'd do this all day..."
msgstr "[_m_] 我全天都这样做..."

# game/locamet.rpy:66 #-#-# translate crowdin kat1_ebf85241:
msgid "[_m_] Holy shit, I hope this is not the last time I fuck this goddes..."
msgstr ""

# game/locamet.rpy:68 #-#-# translate crowdin kat1_45cb5dd0:
msgid "[_ka_] Good boy! Don't you dare to stop!"
msgstr ""

# game/locamet.rpy:70 #-#-# translate crowdin kat1_ad68e691:
msgid "[_gg_] I'm gonna..."
msgstr "[_gg_] 我是gonna..."

# game/locamet.rpy:72 #-#-# translate crowdin kat1_00ab6fca:
msgid "[_ka_] Yes! Faster! I'm close too!"
msgstr ""

# game/locamet.rpy:74 #-#-# translate crowdin kat1_d3dca52a:
msgid "[_gg_] Oh fuck! I'm!"
msgstr "[_gg_] Oh fuck! I'm!"

# game/locamet.rpy:76 #-#-# translate crowdin kat1_e5d6c8a1:
msgid "[_ka_] FUCK, YES! YES! YES!"
msgstr ""

# game/locamet.rpy:80 #-#-# translate crowdin kat1_722d833f:
msgid "[_ka_] MMMH!.. Yeah..."
msgstr "[_ka_] MMMH！..."

# game/locamet.rpy:82 #-#-# translate crowdin kat1_8bc30147:
msgid "[_gg_] IT FEELS SO GOOD..."
msgstr "[_gg_] IT FEELS SO GOOD..."

# game/locamet.rpy:84 #-#-# translate crowdin kat1_f1cd5a43:
msgid "[_ka_] Now I am a part of you..."
msgstr "[_ka_] 现在我是你的一部分..."

# game/locamet.rpy:86 #-#-# translate crowdin kat1_0802627d:
msgid "[_ka_] Sweet dreams, darling."
msgstr "[_ka_] 甜美梦，黑暗。"

# game/locamet.rpy:96 #-#-# translate crowdin kat2_9ad8bb76:
msgid "[_m_] This is it, a gorgeous lady from Ootsutsuki sits in front of me on her knees and sucks my cock!"
msgstr "[_m_] 这是一位来自Ootsutsuki的伟大女士在她的膝盖上撞着我，然后送我的鸡！"

# game/locamet.rpy:98 #-#-# translate crowdin kat2_a36f2e1e:
msgid "[_m_] I had no idea this would feel so good!"
msgstr "[_m_] 我不知道这会觉得如此好！"

# game/locamet.rpy:100 #-#-# translate crowdin kat2_696cfc37:
msgid "[_gg_] Damn, you're so good at it..."
msgstr "[_gg_] Damn, 你很好..."

# game/locamet.rpy:102 #-#-# translate crowdin kat2_68982105:
msgid "[_gg_] Did you practice it with someone?"
msgstr "[_gg_] 您是否与某人练习它？"

# game/locamet.rpy:104 #-#-# translate crowdin kat2_261954c1:
msgid "[_ka_] Mmph... Shuf... Uph..."
msgstr "[_ka_] mph... Shuf..."

# game/locamet.rpy:106 #-#-# translate crowdin kat2_9ef78824:
msgid "[_gg_] Don't get distracted..."
msgstr "[_gg_] 不要被分散..."

# game/locamet.rpy:110 #-#-# translate crowdin kat2_fc55adb7:
msgid "[_m_] I think I've teased her too much!"
msgstr "[_m_] 我觉得我太多了!"

# game/locamet.rpy:112 #-#-# translate crowdin kat2_adf57541:
msgid "[_m_] She holds my dick tightly and starts sucking it faster!"
msgstr "[_m_] 她紧紧抓住我的口服，开始更快地吸起来！"

# game/locamet.rpy:114 #-#-# translate crowdin kat2_a955897a:
msgid "[_gg_] Fuck! Yes! I... I think I'll..."
msgstr ""

# game/locamet.rpy:116 #-#-# translate crowdin kat2_0a3cca68:
msgid "[_gg_] Inside! I want to cum inside your mouth!"
msgstr "[_gg_] 内在！我想在你的嘴里喝杯！"

# game/locamet.rpy:120 #-#-# translate crowdin kat2_1381180b:
msgid "[_gg_] I'M CUMMING! TAKE IT ALL!"
msgstr ""

# game/locamet.rpy:122 #-#-# translate crowdin kat2_6d30fc15:
msgid "[_m_] And then I filled Kamiko's mouth with my semen."
msgstr "[_m_] 然后我把卡米科的嘴里填满了我的缝。"

# game/locamet.rpy:124 #-#-# translate crowdin kat2_3cc70d1c:
msgid "[_m_] She sucks it dry and cleans my cock with her tongue."
msgstr "[_m_] 把它吸干干了，用她的口语把我的鸡蛋干净。"

# game/locamet.rpy:126 #-#-# translate crowdin kat2_103e8046:
msgid "[_m_] There was so much that some sperm even dripped out of her nose..."
msgstr "[_m_] 有太多的精灵甚至从她的鼻子掉出来了……"

# game/locamet.rpy:128 #-#-# translate crowdin kat2_43ff73b7:
msgid "[_m_] This is so fucking good..."
msgstr "[_m_] 这很好..."

# game/locamet.rpy:138 #-#-# translate crowdin kat3_cf4fac07:
msgid "[_m_] Holy crap... It seems that I'm just in time..."
msgstr "[_m_] 圣杯……似乎我只是在时间上……"

# game/locamet.rpy:140 #-#-# translate crowdin kat3_803ec04d:
msgid "[_m_] They're fucking right behind this wall..."
msgstr "[_m_] 他们正在这堵墙后面..."

# game/locamet.rpy:142 #-#-# translate crowdin kat3_57e8bf0f:
msgid "[_m_] I hope they won't see me."
msgstr "[_m_] 我希望他们不会见我。"

# game/locamet.rpy:144 #-#-# translate crowdin kat3_39a49660:
msgid "[_m_] Naruto used his shadow clone technique to gratify her with his tongue. It's so damn clever!"
msgstr "[_m_] Naruto使用他的阴影克隆技术来满足她的口语。这非常干净！"

# game/locamet.rpy:146 #-#-# translate crowdin kat3_aa7fd521:
msgid "[_m_] She likes it... She moans every single time Naruto moves his tongue."
msgstr ""

# game/locamet.rpy:148 #-#-# translate crowdin kat3_fc9dd444:
msgid "[_m_] I always wanted to see Hinata giving a blowjob! And now it's came true!"
msgstr "[_m_] 我总是想看到Hinata给你一个工作！现在是真的！"

# game/locamet.rpy:150 #-#-# translate crowdin kat3_6df39fd8:
msgid "[_m_] She's trying so hard! Naruto's dick is covered with her saliva."
msgstr "[_m_] 她如此艰苦地尝试了！Naruto的口服用着她的Saliva。"

# game/locamet.rpy:152 #-#-# translate crowdin kat3_1151f92f:
msgid "[_m_] She's holding it so tight! It seems that Hinaya really likes oral sex."
msgstr ""

# game/locamet.rpy:156 #-#-# translate crowdin kat3_92047e4e:
msgid "[_m_] He came all over her face... I'm so fucking hard right now!"
msgstr "[_m_] 他来到了她的脸上……我很快就要艰难地走了！"

# game/locamet.rpy:158 #-#-# translate crowdin kat3_29ce9769:
msgid "[_m_] I truly won't ever regret coming here!"
msgstr "[_m_] 我不会很遗憾来到这里！"

# game/locamet.rpy:169 #-#-# translate crowdin kato3_a3f57b92:
msgid "[_m_] Naruto pounds her so hard!"
msgstr "[_m_] 纳鲁托让她这么难！"

# game/locamet.rpy:171 #-#-# translate crowdin kato3_8e71c5c1:
msgid "[_m_] It's strange, but I like watching characters from my favorite anime having sex."
msgstr "[_m_] 令人奇怪，但我喜欢从我最喜欢的异性中看到一些字符。"

# game/locamet.rpy:173 #-#-# translate crowdin kato3_826cc347:
msgid "[_m_] And what's more I like to realise, is that soon I'll take Naruto's place!"
msgstr ""

# game/locamet.rpy:177 #-#-# translate crowdin kato3_1436bae6:
msgid "[_m_] Oh, he came already..."
msgstr ""

# game/locamet.rpy:179 #-#-# translate crowdin kato3_8dfc8df3:
msgid "[_m_] It was quite fast."
msgstr "[_m_] 它很快。"

# game/locamet.rpy:183 #-#-# translate crowdin kato3_25fa33d2:
msgid "[_naru_] Sorry, I'm very tired today..."
msgstr "[_naru_] 抱歉，今天我非常厌倦了..."

# game/locamet.rpy:185 #-#-# translate crowdin kato3_3db28b5f:
msgid "[_hi_] Don't worry, I understand."
msgstr "[_hi_] 不要担心，我明白。"

# game/locamet.rpy:187 #-#-# translate crowdin kato3_94bbb7c5:
msgid "[_naru_] I guess... I need to rest more often..."
msgstr "[_naru_] 我猜... 我需要更经常地休息..."

# game/locamet.rpy:189 #-#-# translate crowdin kato3_f4d6204d:
msgid "[_hi_] Things like this happen sometimes, just don't bother about it."
msgstr "[_hi_] 这种情况有时会发生，只不过不要对它抱怨。"

# game/locamet.rpy:191 #-#-# translate crowdin kato3_2333518f:
msgid "[_m_] Interesting..."
msgstr "[_m_] 有趣..."

# game/locamet.rpy:193 #-#-# translate crowdin kato3_026b7754:
msgid "[_m_] There seems to be something wrong between them."
msgstr "[_m_] 两者之间似乎有些错误。"

# game/locamet.rpy:203 #-#-# translate crowdin kat4_7124e47a:
msgid "[_m_] Kamiko was right. Naruto is so turned on that he didn't even prefered to dispense with any foreplay."
msgstr "[_m_] Kamiko是对的。Naruto已经上台，他甚至不喜欢免除任何先驱。"

# game/locamet.rpy:205 #-#-# translate crowdin kat4_27e460f5:
msgid "[_m_] He just took Hinata on the table and started to fuck her."
msgstr "[_m_] 他刚在桌上拿了Hinata，开始烧她。"

# game/locamet.rpy:207 #-#-# translate crowdin kat4_5cb8ee74:
msgid "[_m_] Did Kamiko somehow boost Naruto’s libido, if she has such power, why hasn’t she taken over this world yet?"
msgstr "[_m_] Kamiko 在某种程度上刺激了Naruto的libido，如果她有这种力量，为什么还没有接管这个世界？"

# game/locamet.rpy:209 #-#-# translate crowdin kat4_ed800b68:
msgid "[_m_] I’ll have to talk to her about it..."
msgstr "[_m_] 我必须和她谈论它..."

# game/locamet.rpy:213 #-#-# translate crowdin kat4_26ed23db:
msgid "[_hi_] B-be gentle Naruto-kun...."
msgstr "[_hi_] B-be gentle Naruto-kun......"

# game/locamet.rpy:215 #-#-# translate crowdin kat4_cb73b8f1:
msgid "[_naru_] Fuck... It's so good... I can't stop myself!"
msgstr ""

# game/locamet.rpy:219 #-#-# translate crowdin kat4_4c1a7149:
msgid "[_hi_] I'm going to cum soon!"
msgstr "[_hi_] 我很快就会开始！"

# game/locamet.rpy:221 #-#-# translate crowdin kat4_bd09a1aa:
msgid "[_naru_] Me too!"
msgstr ""

# game/locamet.rpy:223 #-#-# translate crowdin kat4_55625002:
msgid "[_m_] Wow, Naruto’s picking up the pace, so he’s probably not gonna last long."
msgstr "[_m_] 哇，Naruto正在加快步伐，所以他可能不会很长时间。"

# game/locamet.rpy:225 #-#-# translate crowdin kat4_88724fae:
msgid "[_naru_] I'M CUMMING!"
msgstr ""

# game/locamet.rpy:237 #-#-# translate crowdin kat5_90308bcb:
msgid "[_naru_] Oh... that’s it... I love it when you swallow it..."
msgstr ""

# game/locamet.rpy:239 #-#-# translate crowdin kat5_0888c3e5:
msgid "[_m_] Wow, yeah, Hinata’s a real professional cocksucker."
msgstr "[_m_] Wow，yeah，Hinata是真正的专业cocksuker。"

# game/locamet.rpy:241 #-#-# translate crowdin kat5_ca18d409:
msgid "[_m_] She’s not resisting pressure from Naruto."
msgstr "[_m_] 她没有抵御来自纳鲁托的压力。"

# game/locamet.rpy:243 #-#-# translate crowdin kat5_15b22e16:
msgid "[_m_] She can’t stop drooling, but doesn't care about it."
msgstr "[_m_] 她不能停止漂浮，但是不关心它。"

# game/locamet.rpy:245 #-#-# translate crowdin kat5_0642bf68:
msgid "[_m_] That's the sloppiest blowjob I've ever seen!"
msgstr "[_m_] 这是我看到的最轻松的打击！"

# game/locamet.rpy:247 #-#-# translate crowdin kat5_8567b9a2:
msgid "[_m_] You’re one lucky Naruto..."
msgstr ""

# game/locamet.rpy:249 #-#-# translate crowdin kat5_5ea75a5d:
msgid "[_m_] In fact, you’re a good guy, even a little embarrassed to have to take your wife for yourself."
msgstr "[_m_] 事实上，你是个好客，甚至有点难堪为自己带走你的妻子。"

# game/locamet.rpy:253 #-#-# translate crowdin kat5_4ce9d718:
msgid "[_naru_] I love fucking your mouth! It’s so freaking good in your throat..."
msgstr "[_naru_] 我喜欢挥舞你的嘴！这就释放了你的喉痛中的好东西..."

# game/locamet.rpy:255 #-#-# translate crowdin kat5_63a8c646:
msgid "[_hi_] Hmph... Mhm... Mmmh..."
msgstr "[_hi_] Hmph... Mhmmmh... Mmmh..."

# game/locamet.rpy:257 #-#-# translate crowdin kat5_e7eabba5:
msgid "[_m_] This guy is not shy with the power to fuck his wife’s throat."
msgstr "[_m_] 这个家伙不会因为能够吓倒他妻子的喉舌。"

# game/locamet.rpy:259 #-#-# translate crowdin kat5_484d47ba:
msgid "[_m_] It seems a little harsh from the outside..."
msgstr "[_m_] 外部似乎有点严厉..."

# game/locamet.rpy:261 #-#-# translate crowdin kat5_d2258253:
msgid "[_m_] But that's why I like it!"
msgstr ""

# game/locamet.rpy:263 #-#-# translate crowdin kat5_7693965e:
msgid "[_m_] I’ll try your throat soon, Hinata."
msgstr "[_m_] 我将很快尝试您的喉舌，Hinata。"

# game/locamet.rpy:265 #-#-# translate crowdin kat5_2a90b382:
msgid "[_naru_] I'll... I’ll come soon!"
msgstr ""

# game/locamet.rpy:273 #-#-# translate crowdin kat5_63e8d4f9:
msgid "[_naru_] Fuck, yeah... That was so good."
msgstr "[_naru_] Fuck, yah... 这么好。"

# game/locamet.rpy:275 #-#-# translate crowdin kat5_678db94a:
msgid "[_naru_] Good job, Hinata..."
msgstr "[_naru_] 干得好，Hinata..."

# game/locamet.rpy:285 #-#-# translate crowdin kat6_91e990b3:
msgid "[_ay_] This is what I wanted..."
msgstr "[_ay_] 这是我想要的..."

# game/locamet.rpy:287 #-#-# translate crowdin kat6_882225f1:
msgid "[_ay_] You have such a beautiful cock!"
msgstr "[_ay_] 你有这么美丽的鸡！"

# game/locamet.rpy:289 #-#-# translate crowdin kat6_404ab0f7:
msgid "[_gg_] Let's be more open to ourselves."
msgstr "[_gg_] 让我们对自己更加开放。"

# game/locamet.rpy:291 #-#-# translate crowdin kat6_fc70453c:
msgid "[_ay_] Right! It’s so stupid... you literally see my breasts right now..."
msgstr "[_ay_] 正确！这么愚蠢……你现在真正看到我的乳房..."

# game/locamet.rpy:293 #-#-# translate crowdin kat6_5f3517c2:
msgid "[_gg_] Go on, Ayame... you’re doing great. You have great tits!"
msgstr "[_gg_] 继续，Ayame... 你做得很好。你有很棒的技巧！"

# game/locamet.rpy:295 #-#-# translate crowdin kat6_d25c3ddd:
msgid "[_ay_] Where did you... I didn’t say my..."
msgstr "[_ay_] 你在哪里……我没有说过我……"

# game/locamet.rpy:297 #-#-# translate crowdin kat6_f888b13a:
msgid "[_gg_] Just do what I say. If you do it without questions, I’ll fuck you good."
msgstr "[_gg_] 只要做我说的话。如果你这样做没有疑问，我会让你很好。"

# game/locamet.rpy:299 #-#-# translate crowdin kat6_0d3ce913:
msgid "[_ay_] Uh-huh... whatever you say..."
msgstr "[_ay_] Uh-huh……你说什么..."

# game/locamet.rpy:301 #-#-# translate crowdin kat6_39e70614:
msgid "[_m_] She has such innocent eyes, I love that sight."
msgstr "[_m_] 她有这种无辜的眼睛，我喜欢这种眼睛。"

# game/locamet.rpy:303 #-#-# translate crowdin kat6_c5d2b3bf:
msgid "[_m_] She’s obviously only thinking about jumping on my dick right now."
msgstr "[_m_] 她显然只想现在就跳上我的口令。"

# game/locamet.rpy:305 #-#-# translate crowdin kat6_183e2e09:
msgid "[_m_] It’s time to satisfy her desire!"
msgstr "[_m_] 现在是满足她的愿望的时候了！"

# game/locamet.rpy:307 #-#-# translate crowdin kat6_2e64b249:
msgid "[_gg_] That’s enough! I want to fuck you right now."
msgstr "[_gg_] 就够了！我现在想要让你吃掉。"

# game/locamet.rpy:309 #-#-# translate crowdin kat6_c41a34a1:
msgid "[_ay_] Yes! Do it!"
msgstr ""

# game/locamet.rpy:317 #-#-# translate crowdin kat6_1f665e16:
msgid "[_m_] Ayame hugged me from the front and sat gently on my cock."
msgstr "[_m_] Ayame从前面悬挂我，坐在我的驾驶舱上。"

# game/locamet.rpy:319 #-#-# translate crowdin kat6_7ef67a63:
msgid "[_m_] Her pussy is literally oozing..."
msgstr "[_m_] 她的粪便实际上正在腐烂..."

# game/locamet.rpy:321 #-#-# translate crowdin kat6_cf3f9328:
msgid "[_m_] Time to fuck that hot milf!"
msgstr "[_m_] 是时候烧掉这个热英里了！"

# game/locamet.rpy:329 #-#-# translate crowdin kat6_31aa6057:
msgid "[_ay_] Oh my God! That’s good... That’s it... take your time..."
msgstr ""

# game/locamet.rpy:331 #-#-# translate crowdin kat6_6b535286:
msgid "[_gg_] You have a great body, Ayame!"
msgstr "[_gg_] 你有一个伟大的身体, Ayame!"

# game/locamet.rpy:333 #-#-# translate crowdin kat6_09d710e4:
msgid "[_m_] Fuck, this is really nice..."
msgstr "[_m_] 开关，这真是很好的..."

# game/locamet.rpy:335 #-#-# translate crowdin kat6_de9a1f44:
msgid "[_ay_] Th-thanks..."
msgstr "[_ay_] 感谢..."

# game/locamet.rpy:337 #-#-# translate crowdin kat6_d93d1a28:
msgid "[_m_] It’s a great pace, but I want to be tough!"
msgstr "[_m_] 这是一个很好的步伐，但我想要强硬！"

# game/locamet.rpy:339 #-#-# translate crowdin kat6_971d1e19:
msgid "[_gg_] Now I’ll fuck you faster!"
msgstr "[_gg_] 现在我会让你更快地跳出来！"

# game/locamet.rpy:341 #-#-# translate crowdin kat6_a82847c9:
msgid "[_ay_] W-well! I’m ready!"
msgstr ""

# game/locamet.rpy:347 #-#-# translate crowdin kat6_b971075e:
msgid "[_gg_] Yeah... there you go!"
msgstr "[_gg_] 是……你去了！"

# game/locamet.rpy:349 #-#-# translate crowdin kat6_caa2e4f1:
msgid "[_ay_] Yes, yes, yes, yes!! I love that feeling!"
msgstr ""

# game/locamet.rpy:351 #-#-# translate crowdin kat6_cb486752:
msgid "[_m_] Ayame actively sweeps with her juicy thighs, how good she is!"
msgstr "[_m_] Ayame用她喜欢的大腿积极扫荡，她是多么好！"

# game/locamet.rpy:353 #-#-# translate crowdin kat6_dd376d24:
msgid "[_ay_] I’ll come soon! Yes! YES! YES!"
msgstr ""

# game/locamet.rpy:355 #-#-# translate crowdin kat6_2e689a24:
msgid "[_ay_] I'M CUMMING!!"
msgstr ""

# game/locamet.rpy:363 #-#-# translate crowdin kat6_7611375e:
msgid "[_ay_] Wait... Stop..."
msgstr "[_ay_] 等候... 停止..."

# game/locamet.rpy:365 #-#-# translate crowdin kat6_0bcf5f5b:
msgid "[_m_] Ayame’s body is twitching from orgasms..."
msgstr "[_m_] Ayame的尸体正在从orgasm打磨..."

# game/locamet.rpy:367 #-#-# translate crowdin kat6_8e7f4a4e:
msgid "[_gg_] I still haven’t come..."
msgstr "[_gg_] 我还没有到来..."

# game/locamet.rpy:369 #-#-# translate crowdin kat6_e2a47d75:
msgid "[_ay_] Let me finish with my mouth! I want to drink all your semen!"
msgstr ""

# game/locamet.rpy:371 #-#-# translate crowdin kat6_b38ee2a9:
msgid "[_gg_] You don’t have to ask me twice!"
msgstr "[_gg_] 你不必问我两次！"

# game/locamet.rpy:379 #-#-# translate crowdin kat6_e83cdb28:
msgid "[_m_] Ayame didn’t waste much time, so she got off my dick and immediately put it in her mouth."
msgstr "[_m_] Ayame没有浪费很多时间，所以她拿下我的口服并立即把它放在她的嘴里。"

# game/locamet.rpy:381 #-#-# translate crowdin kat6_4924b30f:
msgid "[_m_] She doesn’t care that her cock is covered in her juice... I love that bitch!"
msgstr "[_m_] 她不想把她的鸡盖在她的果园里……我喜欢那个小猫！"

# game/locamet.rpy:387 #-#-# translate crowdin kat6_669e00fc:
msgid "[_m_] She looks me right in the eye, like she’s waiting for a command."
msgstr "[_m_] 她眼看上去是正确的，就像她正在等待命令。"

# game/locamet.rpy:389 #-#-# translate crowdin kat6_eb0167ad:
msgid "[_gg_] I’m gonna do your throat Ayame."
msgstr "[_gg_] 我做你的喉舌Ayame。"

# game/locamet.rpy:391 #-#-# translate crowdin kat6_b69deb3c:
msgid "[_m_] No reaction, she’s just dutifully waiting for me to fuck her throat... good girl!"
msgstr "[_m_] 没有反应，她只是玩弄花招地等着我去打她的喉痛……好女子！"

# game/locamet.rpy:397 #-#-# translate crowdin kat6_b2276387:
msgid "[_m_] So... slowly but surely I started fucking her throat..."
msgstr "[_m_] So... 缓慢但肯定我开始点燃她的喉痛……"

# game/locamet.rpy:399 #-#-# translate crowdin kat6_5ffc696b:
msgid "[_m_] She takes great pleasure in swallowing it like it’s her dream."
msgstr "[_m_] 她非常高兴地转动它就像她的梦想一样。"

# game/locamet.rpy:403 #-#-# translate crowdin kat6_21d99fb9:
msgid "[_gg_] That’s it... you’re good at it... you have a deep throat..."
msgstr "[_gg_] 是这样……你很好……你有一个深厚的螺旋..."

# game/locamet.rpy:405 #-#-# translate crowdin kat6_f667ff05:
msgid "[_ay_] Mmph... Pha... Mphans..."
msgstr "[_ay_] Mmph... Pha... Mphans..."

# game/locamet.rpy:407 #-#-# translate crowdin kat6_d71738c5:
msgid "[_gg_] It’s not polite to talk with your mouth full, Ayame..."
msgstr "[_gg_] 与你的嘴巴满满了，Ayame没有礼貌..."

# game/locamet.rpy:409 #-#-# translate crowdin kat6_714716c9:
msgid "[_gg_] It’s time to punish you for this!"
msgstr "[_gg_] 现在是对你进行惩罚的时候了！"

# game/locamet.rpy:413 #-#-# translate crowdin kat6_c6eb4feb:
msgid "[_m_] I started fucking Ayame’s throat even harder."
msgstr "[_m_] 我开始更加困惑Ayame的喉痛。"

# game/locamet.rpy:415 #-#-# translate crowdin kat6_59ff616a:
msgid "[_m_] The drool kept dripping on the floor, there was already a fucking puddle under us..."
msgstr "[_m_] 机器人一直在地板上漂流，我们下面已经有一个悬浮的水坑..."

# game/locamet.rpy:417 #-#-# translate crowdin kat6_42c0b119:
msgid "[_m_] I love it... I’m gonna end up right in her throat!"
msgstr "[_m_] 我很喜欢它……我是一位亲爱的人！"

# game/locamet.rpy:423 #-#-# translate crowdin kat6_138aa564:
msgid "[_m_] FUCK! THERE IT IS!"
msgstr ""

# game/locamet.rpy:425 #-#-# translate crowdin kat6_b2c04aa2:
msgid "[_ay_] GHMM... MH! MMPH!"
msgstr ""

# game/locamet.rpy:437 #-#-# translate crowdin kat7_ae321936:
msgid "[_m_] Ayame started sucking my dick rapidly."
msgstr "[_m_] Ayame开始迅速吸入我的口令。"

# game/locamet.rpy:439 #-#-# translate crowdin kat7_5a12235e:
msgid "[_m_] Working with her hand, she sucks it."
msgstr "[_m_] 用手干活，她送来了。"

# game/locamet.rpy:441 #-#-# translate crowdin kat7_65da799b:
msgid "[_m_] I don’t even have to do anything."
msgstr "[_m_] 我甚至不需要做任何事情。"

# game/locamet.rpy:443 #-#-# translate crowdin kat7_51fa15b9:
msgid "[_m_] It’s time to relax while Ayame does all the work."
msgstr "[_m_] 现在是放松。Ayame完成所有工作的时候了。"

# game/locamet.rpy:445 #-#-# translate crowdin kat7_2106b25d:
msgid "[_m_] How good she is at this, no embarrassment..."
msgstr "[_m_] 她在这里有多好，没有难堪..."

# game/locamet.rpy:447 #-#-# translate crowdin kat7_fa2c8c29:
msgid "[_gg_] Ugh... Slow the fuck down! 'Cause I’m gonna come earlier..."
msgstr ""

# game/locamet.rpy:449 #-#-# translate crowdin kat7_357ace9b:
msgid "[_ay_] Khm... Mmph... Cum..."
msgstr "[_ay_] Khm... Mmph... Cum..."

# game/locamet.rpy:451 #-#-# translate crowdin kat7_88d9b199:
msgid "[_gg_] Nope, touch your toes now!"
msgstr "[_gg_] 不，马上触摸你的脚手！"

# game/locamet.rpy:459 #-#-# translate crowdin kat7_ad360ef0:
msgid "[_ay_] Just don’t get my clothes dirty, 'cause I can’t explain it to my dad."
msgstr "[_ay_] 只是不要得到我的衣服，'原因我无法向我的死者解释它。"

# game/locamet.rpy:461 #-#-# translate crowdin kat7_621fd5d6:
msgid "[_gg_] I'll try to."
msgstr "[_gg_] 我会尝试."

# game/locamet.rpy:469 #-#-# translate crowdin kat7_9808dbe1:
msgid "[_m_] Just like that, slowly and gently..."
msgstr "[_m_] 就好像慢慢慢慢又不成熟..."

# game/locamet.rpy:471 #-#-# translate crowdin kat7_833a07db:
msgid "[_gg_] That’s a great ass, Ayame!"
msgstr "[_gg_] 这是个伟大的问题，Ayame！"

# game/locamet.rpy:473 #-#-# translate crowdin kat7_d62b827e:
msgid "[_ay_] T-thank you... I guess..."
msgstr "[_ay_] T谢你……我猜..."

# game/locamet.rpy:475 #-#-# translate crowdin kat7_1635f81d:
msgid "[_m_] Ichiraku’s daughter is making sweet noises while I’m fucking her near the restaurant."
msgstr "[_m_] Ichiraku的女儿正在做甜蜜的噪音，而我正在把她绑在餐馆附近。"

# game/locamet.rpy:477 #-#-# translate crowdin kat7_075fe406:
msgid "[_m_] Who’d have thought I’d be so lucky in life!"
msgstr "[_m_] 是谁认为我在生活中很幸运！"

# game/locamet.rpy:479 #-#-# translate crowdin kat7_02914862:
msgid "[_m_] All I could do was jerk off to her art, and now I’m doing her!"
msgstr "[_m_] 我能做的一切都是她的艺术，现在我正在做她！"

# game/locamet.rpy:481 #-#-# translate crowdin kat7_3183966c:
msgid "[_m_] I love this world!"
msgstr "[_m_] 我喜欢这个世界！"

# game/locamet.rpy:483 #-#-# translate crowdin kat7_2a98987a:
msgid "[_gg_] I’ll fuck you even faster!"
msgstr "[_gg_] 我会让你更快地跳出来！"

# game/locamet.rpy:485 #-#-# translate crowdin kat7_7d97f0df:
msgid "[_ay_] Mmm... Yeah... Do it!"
msgstr ""

# game/locamet.rpy:489 #-#-# translate crowdin kat7_9d9e1076:
msgid "[_m_] The faster I move, the less I can hold out..."
msgstr "[_m_] 移动得越快，我就越能保持更少..."

# game/locamet.rpy:491 #-#-# translate crowdin kat7_e2655bdd:
msgid "[_gg_] I'm going to..."
msgstr "[_gg_] 我要到..."

# game/locamet.rpy:493 #-#-# translate crowdin kat7_2fdbc87b:
msgid "[_gg_] I'll cum inside!"
msgstr "[_gg_] 我会内杯！"

# game/locamet.rpy:495 #-#-# translate crowdin kat7_a190fc5b:
msgid "[_ay_] Yes! Yes! Yes! Come on! Faster! Faster! Faster!"
msgstr ""

# game/locamet.rpy:503 #-#-# translate crowdin kat7_a0402bf8:
msgid "[_m_] Ugh... I even grew tired... but it was unforgettable..."
msgstr "[_m_] Ugh……我甚至变得疲劳……但它是不可忘却的……"

# game/locamet.rpy:513 #-#-# translate crowdin kat8_49fbd285:
msgid "[_ka_] Do you like the view?"
msgstr "[_ka_] 你喜欢这个视图吗？"

# game/locamet.rpy:515 #-#-# translate crowdin kat8_d1de9d4d:
msgid "[_gg_] What a pervert you are... I love this..."
msgstr "[_gg_] 你是什么错……我喜欢这么..."

# game/locamet.rpy:517 #-#-# translate crowdin kat8_dfa54b27:
msgid "[_ka_] What’s up? Do I need a special invitation? You’re not going to watch all day, are you?"
msgstr "[_ka_] 是什么？我需要特别邀请吗？你不会全天都在观看，是吗？"

# game/locamet.rpy:519 #-#-# translate crowdin kat8_2fe470c8:
msgid "[_ka_] Get your dick out, absorb as much chakra as you can!"
msgstr "[_ka_] 把你的口服从，尽量吸收你可以承受的衣服！"

# game/locamet.rpy:521 #-#-# translate crowdin kat8_83df75c3:
msgid "[_gg_] Now I'll show you!"
msgstr "[_gg_] 现在我会向你展示！"

# game/locamet.rpy:527 #-#-# translate crowdin kat8_1cb264eb:
msgid "[_ka_] Woo-woo, I see you have no desire to stretch the pleasure a little."
msgstr "[_ka_] Woo-woo, 我看到你不想稍微伸出愉快之手。"

# game/locamet.rpy:529 #-#-# translate crowdin kat8_a5091123:
msgid "[_gg_] It’s still for the sake of our (Main goal), there is no need to pull, it’s time to get more chakra!"
msgstr "[_gg_] 仍然是为了我们(主要目标)，没有必要拉动，现在是获得更多链条的时候了！"

# game/locamet.rpy:531 #-#-# translate crowdin kat8_a9f76701:
msgid "[_ka_] I like your energy, that’s my boy!"
msgstr "[_ka_] 我喜欢你们的能量，那是我的男人！"

# game/locamet.rpy:537 #-#-# translate crowdin kat8_74978d7f:
msgid "[_m_] I put my dick in her wet hole up to my balls."
msgstr "[_m_] 我把我的口袋放在她的湿洞里到我的球上。"

# game/locamet.rpy:539 #-#-# translate crowdin kat8_c11bdfa4:
msgid "[_m_] The look on her face at the same time scared me a little..."
msgstr "[_m_] 同时看着她的脸，稍微吓倒了我..."

# game/locamet.rpy:541 #-#-# translate crowdin kat8_7d5dc8ee:
msgid "[_m_] But I think she’ll forgive me this little mistake."
msgstr ""

# game/locamet.rpy:543 #-#-# translate crowdin kat8_87da93f6:
msgid "[_ka_] Okay... yeah... don’t you dare stop..."
msgstr "[_ka_] 好吧... 还有... 你还不敢停止..."

# game/locamet.rpy:545 #-#-# translate crowdin kat8_ac3dd312:
msgid "[_ka_] The sooner you make me orgasm, the sooner you can have a portion of my sweet chakra..."
msgstr "[_ka_] 越早让我高丽，你就能越早获得我的甜蜜链的一部分..."

# game/locamet.rpy:547 #-#-# translate crowdin kat8_438ce5ff:
msgid "[_m_] Such conversations arouse more than it may seem..."
msgstr "[_m_] 这种对话比表面看起来更多..."

# game/locamet.rpy:549 #-#-# translate crowdin kat8_c16910ed:
msgid "[_ka_] Yes! Stronger! Hit me as hard as you can!"
msgstr ""

# game/locamet.rpy:551 #-#-# translate crowdin kat8_47bd34bb:
msgid "[_m_] This lady loves a tough spanking!"
msgstr "[_m_] 这位女士喜欢一只强壮的拳打脚踢！"

# game/locamet.rpy:553 #-#-# translate crowdin kat8_7ad32b9a:
msgid "[_gg_] Let me show you!"
msgstr "[_gg_] 让我向你展示！"

# game/locamet.rpy:559 #-#-# translate crowdin kat8_a2d943dd:
msgid "[_ka_] FUCKING YES! DON’T STOP I’M GOING TO COME SOON!"
msgstr ""

# game/locamet.rpy:561 #-#-# translate crowdin kat8_44a14483:
msgid "[_m_] Ugh... Holy shit... how it squeezes me..."
msgstr ""

# game/locamet.rpy:563 #-#-# translate crowdin kat8_3c2efb47:
msgid "[_ka_] AAAAAA FUCKING!!! YES!!!"
msgstr ""

# game/locamet.rpy:579 #-#-# translate crowdin vsew433_b217412d:
msgid "[_ka_] Okay... you did a great job..."
msgstr "[_ka_] 好吧... 你做了很好的工作..."

# game/locamet.rpy:581 #-#-# translate crowdin vsew433_1eee84a8:
msgid "[_ka_] Do you still have the strength for a narrower hole?"
msgstr "[_ka_] 你仍然有一个狭窄的洞的强度吗？"

# game/locamet.rpy:593 #-#-# translate crowdin kara433_b217412d:
msgid "[_ka_] Okay... you did a great job..."
msgstr "[_ka_] 好吧... 你做了很好的工作..."

# game/locamet.rpy:595 #-#-# translate crowdin kara433_1eee84a8:
msgid "[_ka_] Do you still have the strength for a narrower hole?"
msgstr "[_ka_] 你仍然有一个狭窄的洞的强度吗？"

# game/locamet.rpy:609 #-#-# translate crowdin gvcverw43_c1e8f09c:
msgid "[_m_] Her hole is moist and attractive, she is clearly ready for anal."
msgstr "[_m_] 她的洞是有趣和有吸引力的，她显然已经做好了厌倦的准备。"

# game/locamet.rpy:611 #-#-# translate crowdin gvcverw43_79b31cab:
msgid "[_m_] This is much tighter than in her pussy, but how fucking nice it is!"
msgstr "[_m_] 这比她的粉尘要紧得多，但是它是多么令人困惑！"

# game/locamet.rpy:613 #-#-# translate crowdin gvcverw43_0dbeb59a:
msgid "[_ka_] Yes... Move slowly, I’ll tell you when I get used to..."
msgstr "[_ka_] 是……缓慢移动，我会告诉你我被用来..."

# game/locamet.rpy:615 #-#-# translate crowdin gvcverw43_8f2b2fc5:
msgid "[_ka_] That’s it... Yes... Gently..."
msgstr "[_ka_] 就是这样……是..."

# game/locamet.rpy:617 #-#-# translate crowdin gvcverw43_109d9181:
msgid "[_m_] The deeper I get into her ass, the stronger my cock gets."
msgstr "[_m_] 我越深进入她，我的鸡得到的越坚固。"

# game/locamet.rpy:619 #-#-# translate crowdin gvcverw43_2a2fac6a:
msgid "[_ka_] I... I think you can start moving faster..."
msgstr "[_ka_] 我……我觉得你可以更快地移动..."

# game/locamet.rpy:621 #-#-# translate crowdin gvcverw43_6b1e8841:
msgid "[_gg_] Do I have to be tough?"
msgstr "[_gg_] 我要忍耐吗？"

# game/locamet.rpy:623 #-#-# translate crowdin gvcverw43_deb0e6c4:
msgid "[_ka_] As tough as you can!"
msgstr "[_ka_] 尽你所能！"

# game/locamet.rpy:625 #-#-# translate crowdin gvcverw43_271cd033:
msgid "[_gg_] I'm starting to!"
msgstr "[_gg_] 我开始了 ！"

# game/locamet.rpy:631 #-#-# translate crowdin gvcverw43_b0237530:
msgid "[_ka_] FUCK! THAT’S IT!! HOW THE FUCK IT IS! COME ON! MORE THAN A POUND!"
msgstr ""

# game/locamet.rpy:633 #-#-# translate crowdin gvcverw43_cadbcc81:
msgid "[_m_] I fuck this crazy woman in the ass with all my strength, but it is not enough for her... I definitely will not equal with her perversity..."
msgstr "[_m_] 我用我的全部实力把这个疯狂的女人困在棒中，但这对她来说是不够的。 。我肯定不会等于她的大学……"

# game/locamet.rpy:635 #-#-# translate crowdin gvcverw43_4c91aa1f:
msgid "[_ka_] YESYESYESYESYESYESYESYES!"
msgstr "[_ka_] YESYESYESYESYESYESYESYES!"

# game/locamet.rpy:637 #-#-# translate crowdin gvcverw43_0b3f0444:
msgid "[_m_] She began to wave her thighs! Fuck! I won’t last that long!"
msgstr "[_m_] 她开始挥舞她的大腿！福克！我不会持续那段时间！"

# game/locamet.rpy:643 #-#-# translate crowdin gvcverw43_ad40360d:
msgid "[_gg_] I'M CUMMING!"
msgstr ""

# game/locamet.rpy:655 #-#-# translate crowdin kat9_cf544e88:
msgid "[_gg_] How do you like it? Is it the first time you see a penis?"
msgstr "[_gg_] 你喜欢它吗？这是你第一次看到一个阴茎吗？"

# game/locamet.rpy:659 #-#-# translate crowdin kat9_30a3abc9:
msgid "[_mo_] Y-yes... He's so huge... I kind of imagined..."
msgstr ""

# game/locamet.rpy:663 #-#-# translate crowdin kat9_db2fb84c:
msgid "[_gg_] You're probably thinking about Konohamaru's cock, how you will please him..."
msgstr ""

# game/locamet.rpy:667 #-#-# translate crowdin kat9_7875dc74:
msgid "[_mo_] How did you..."
msgstr "[_mo_] 你是怎么做的..."

# game/locamet.rpy:671 #-#-# translate crowdin kat9_58367ff5:
msgid "[_gg_] It doesn't matter. I can see what you, little Moegi, want to do with that cock..."
msgstr "[_gg_] 不重要。我可以看到你小Moegi想要做什么..."

# game/locamet.rpy:673 #-#-# translate crowdin kat9_69eabdb8:
msgid "[_gg_] I see how your eyes are shining ..."
msgstr "[_gg_] 我看到你的眼睛如何闪亮..."

# game/locamet.rpy:675 #-#-# translate crowdin kat9_bbdbda22:
msgid "[_gg_] Do not be shy, you can not deny yourself the pleasure!"
msgstr "[_gg_] 不要回避，你不能否认自己的快乐！"

# game/locamet.rpy:679 #-#-# translate crowdin kat9_e7c9d713:
msgid "[_mo_] I... I don't... don't..."
msgstr ""

# game/locamet.rpy:681 #-#-# translate crowdin kat9_92bdfd57:
msgid "[_gg_] What is it? Are you shy? Okay, I'll do it myself!"
msgstr ""

# game/locamet.rpy:687 #-#-# translate crowdin kat9_694448dd:
msgid "[_mo_] Mh...m...m..grl...."
msgstr "[_mo_] Mh...................."

# game/locamet.rpy:689 #-#-# translate crowdin kat9_8aa7c1f1:
msgid "[_gg_] Relax little Moegi, just have fun, no one will fuck your throat like I do."
msgstr "[_gg_] 放松小Moegi，只是有趣的，没有人会像我那样把你的喉痛塞掉。"

# game/locamet.rpy:691 #-#-# translate crowdin kat9_83d8bd7b:
msgid "[_m_] Fuck, how good! She takes it cheerfully in her throat ... I didn’t even think that she had any experience in this."
msgstr "[_m_] Fuck，好得多！她在她的喉舌里很出钱……我甚至不认为她在这个问题上有任何经验。"

# game/locamet.rpy:693 #-#-# translate crowdin kat9_f5540725:
msgid "[_gg_] Hey, baby, did you train at home? Am I right?"
msgstr ""

# game/locamet.rpy:695 #-#-# translate crowdin kat9_476807b0:
msgid "[_gg_] I know I'm right! Good girl, I feel very comfortable in your throat."
msgstr "[_gg_] 我知道我是正确的！好女孩，我对你的喉舌感到非常舒服。"

# game/locamet.rpy:697 #-#-# translate crowdin kat9_a9e92d6c:
msgid "[_gg_] Just don't relax too much! Now I'm going to move even faster!"
msgstr "[_gg_] 放松得多！现在我要更快地移动！"

# game/locamet.rpy:705 #-#-# translate crowdin kat9_5b09a61e:
msgid "[_gg_] Yes... That's it... This is what you need!"
msgstr ""

# game/locamet.rpy:707 #-#-# translate crowdin kat9_e8fba4ce:
msgid "[_m_] She takes it so boldly that I'm even flattered a little!"
msgstr "[_m_] 她大胆地认为我甚至只打了一点点！"

# game/locamet.rpy:709 #-#-# translate crowdin kat9_2c23006d:
msgid "[_gg_] Good... I like this pace..."
msgstr "[_gg_] 好... 我喜欢这个航迹..."

# game/locamet.rpy:711 #-#-# translate crowdin kat9_5ad8e2bd:
msgid "[_m_] I think it's time to give her a portion of something special!"
msgstr "[_m_] 我认为现在是给她一部分特殊东西的时候了！"

# game/locamet.rpy:713 #-#-# translate crowdin kat9_4fb5ef7f:
msgid "[_gg_] I'll cum soon! Open your mouth wide!"
msgstr ""

# game/locamet.rpy:715 #-#-# translate crowdin kat9_d20087a7:
msgid "[_gg_] I'm done! Take it all!"
msgstr "[_gg_] 我完成了！把它放在一起！"

# game/locamet.rpy:721 #-#-# translate crowdin kat9_70814324:
msgid "[_gg_] Damn it!! Good..."
msgstr "[_gg_] 损坏！！好吧..."

# game/locamet.rpy:723 #-#-# translate crowdin kat9_81261b29:
msgid "[_gg_] What a perverted look... It suits you."
msgstr "[_gg_] 什么是错误的外观... 它适合你。"

# game/locamet.rpy:727 #-#-# translate crowdin kat9_e2f30471:
msgid "[_gg_] You did a great job little Moegi. Hold a handkerchief, wipe your face."
msgstr "[_gg_] 你做了一件伟大的工作的 Moegi。保持一个手掌，擦掉你的脸。"

# game/locamet.rpy:729 #-#-# translate crowdin kat9_5aa84247:
msgid "[_mo_] Uh-huh..."
msgstr "[_mo_] Uh-huh..."

# game/locamet.rpy:743 #-#-# translate crowdin kat10_22a2099b:
msgid "[_m_] Look at her, she masturbates, apparently I jumped in on time."
msgstr "[_m_] 看她，她是马术船，看起来我按时跳过。"

# game/locamet.rpy:745 #-#-# translate crowdin kat10_ef28b808:
msgid "[_m_] Poor Hinata... Isn't Naruto giving her enough time?"
msgstr "[_m_] 差的Hinata... Naruto没有给她足够的时间？"

# game/locamet.rpy:747 #-#-# translate crowdin kat10_80152820:
msgid "[_m_] Don't worry, soon I will replace Naruto in this regard..."
msgstr "[_m_] 别担心，很快我将在这方面替换纳鲁托..."

# game/locamet.rpy:749 #-#-# translate crowdin kat10_e7ab29ee:
msgid "[_m_] She's so sexy right now... I would come to her... But if I do, she'll probably kill me. She's probably still stronger."
msgstr ""

# game/locamet.rpy:751 #-#-# translate crowdin kat10_e627f5e8:
msgid "[_m_] you have to be patient a little ..."
msgstr "[_m_] 您必须有点耐心..."

# game/locamet.rpy:753 #-#-# translate crowdin kat10_f6c8b79d:
msgid "[_hi_] M....Mmmm.....Mmmm,.......MMMMMMMMM....."
msgstr "[_hi_] 我..Mmmm...Mmm,...MMMMMM......"

# game/locamet.rpy:759 #-#-# translate crowdin kat10_ea6e2302:
msgid "[_m_] Wow, she's cumming..."
msgstr "[_m_] 哇，她的累积..."

# game/locamet.rpy:761 #-#-# translate crowdin kat10_5954a83f:
msgid "[_m_] It's done ... It was nice to look at it, but to abstain - sheer torture."
msgstr "[_m_] 完成了……看看它是很好的，但不要——仅仅是酷刑。"

# game/locamet.rpy:775 #-#-# translate crowdin kat11_18106a3f:
msgid "[_gg_] Nice ass Mirai, I've always liked athletic girls."
msgstr "[_gg_] Nice ass Mirai, 我一直喜欢运动女生。"

# game/locamet.rpy:777 #-#-# translate crowdin kat11_a923ce83:
msgid "[_gg_] Your anal is so tight, is that your weak point?"
msgstr "[_gg_] 您的肛门如此紧凑，是否为您的弱点？"

# game/locamet.rpy:779 #-#-# translate crowdin kat11_bb7e0bc4:
msgid "[_mira_] Um... Y-yes... I love this..."
msgstr "[_mira_] Um... Y-是... 我喜欢这么..."

# game/locamet.rpy:781 #-#-# translate crowdin kat11_2da1cf87:
msgid "[_gg_] You like to put big things inside yourself, don't you?"
msgstr "[_gg_] 你想把大事放在自己身上，不要你吗？"

# game/locamet.rpy:783 #-#-# translate crowdin kat11_e0164a97:
msgid "[_gg_] What about dicks? Or are you a virgin in every sense?"
msgstr "[_gg_] 如何？或者你是每个意义上的处女吗？"

# game/locamet.rpy:785 #-#-# translate crowdin kat11_8ca16e0c:
msgid "[_mira_] I... I haven't tried it yet... With a man..."
msgstr ""

# game/locamet.rpy:787 #-#-# translate crowdin kat11_f4fbab3d:
msgid "[_gg_] Poor Mirai, such a thirst for anal as yours must be tamed with a strong male cock."
msgstr "[_gg_] 贫穷的米拉伊人，像你一样渴望厌恶，必须用强大的男性鸡蛋来驯服。"

# game/locamet.rpy:789 #-#-# translate crowdin kat11_aafd563c:
msgid "[_mira_] I... I'm embarrassed..."
msgstr ""

# game/locamet.rpy:793 #-#-# translate crowdin kat11_9fb6d83e:
msgid "[_gg_] Embarrassed?"
msgstr ""

# game/locamet.rpy:795 #-#-# translate crowdin kat11_9a3f5a68:
msgid "[_gg_] Listen to your own moans!"
msgstr "[_gg_] 聆听你自己的妈妈！"

# game/locamet.rpy:797 #-#-# translate crowdin kat11_8ef78370:
msgid "[_gg_] You love it."
msgstr "[_gg_] 你喜欢它。"

# game/locamet.rpy:799 #-#-# translate crowdin kat11_bbefefbd:
msgid "[_gg_] Ask me, beg me to give you my hard cock."
msgstr "[_gg_] 询问我，打赌我给你我的硬鸡。"

# game/locamet.rpy:801 #-#-# translate crowdin kat11_368e7e56:
msgid "[_mira_] I... I beg you..."
msgstr ""

# game/locamet.rpy:803 #-#-# translate crowdin kat11_4bae238f:
msgid "[_gg_] I can't hear you."
msgstr "[_gg_] 我听不到你的声音。"

# game/locamet.rpy:805 #-#-# translate crowdin kat11_9ccfd244:
msgid "[_mira_] Please..."
msgstr "[_mira_] 请..."

# game/locamet.rpy:807 #-#-# translate crowdin kat11_de62daa8:
msgid "[_gg_] I can't hear you!"
msgstr "[_gg_] 我听不到你的声音！"

# game/locamet.rpy:809 #-#-# translate crowdin kat11_984c4bc7:
msgid "[_mira_] Please, just fuck me already!"
msgstr "[_mira_] 请先让我迷你！"

# game/locamet.rpy:811 #-#-# translate crowdin kat11_d3b43247:
msgid "[_gg_] Much better."
msgstr "[_gg_] 好得多。"

# game/locamet.rpy:821 #-#-# translate crowdin kat11_c1ef1d83:
msgid "[_m_] Her tight little hole took me RIGHT!"
msgstr "[_m_] 她很紧的小洞带了我右！"

# game/locamet.rpy:823 #-#-# translate crowdin kat11_dabac523:
msgid "[_m_] How tight she is!"
msgstr "[_m_] 她有多快！"

# game/locamet.rpy:825 #-#-# translate crowdin kat11_1d612da9:
msgid "[_mira_] YES! MMM! IT'S..."
msgstr ""

# game/locamet.rpy:827 #-#-# translate crowdin kat11_bf946894:
msgid "[_gg_] It’s not a toy, I just started!"
msgstr "[_gg_] 不是玩具，我刚刚开始了！"

# game/locamet.rpy:829 #-#-# translate crowdin kat11_c88e8723:
msgid "[_mira_] Faster! Please! FASTER!"
msgstr ""

# game/locamet.rpy:831 #-#-# translate crowdin kat11_8b387d4e:
msgid "[_gg_] I won't go easy on you, Mirai!"
msgstr "[_gg_] 我不会轻松地跟你走，米拉伊！"

# game/locamet.rpy:833 #-#-# translate crowdin kat11_83949c45:
msgid "[_m_] Fuck! That's it! It feels so good!"
msgstr ""

# game/locamet.rpy:835 #-#-# translate crowdin kat11_c227f387:
msgid "[_mira_] Do it HARDER! HARDER!"
msgstr "[_mira_] 做好吧！哈德！"

# game/locamet.rpy:837 #-#-# translate crowdin kat11_3acbc91d:
msgid "[_gg_] I'LL CUM RIGHT INSIDE YOU!"
msgstr ""

# game/locamet.rpy:839 #-#-# translate crowdin kat11_7e9a67aa:
msgid "[_mira_] I'M!.."
msgstr ""

# game/locamet.rpy:849 #-#-# translate crowdin kat11_42db5032:
msgid "[_mira_] Um... I'm... I'm shaking all over..."
msgstr ""

# game/locamet.rpy:851 #-#-# translate crowdin kat11_36ff95be:
msgid "[_gg_] Your first time was a great success, Mirai."
msgstr "[_gg_] 你第一次取得了伟大的成功，米拉伊。"

# game/locamet.rpy:853 #-#-# translate crowdin kat11_45797cb1:
msgid "[_mira_] More..."
msgstr ""

# game/locamet.rpy:855 #-#-# translate crowdin kat11_346eca1f:
msgid "[_gg_] Excuse me?"
msgstr "[_gg_] Exception 我？"

# game/locamet.rpy:857 #-#-# translate crowdin kat11_1a8973f3:
msgid "[_mira_] I want more! Fuck me again!"
msgstr "[_mira_] 我想更多！再次找我！"

# game/locamet.rpy:874 #-#-# translate crowdin asdvcrrb124_3295ab0f:
msgid "[_mira_] God... YES! HOW GOOD!"
msgstr ""

# game/locamet.rpy:876 #-#-# translate crowdin asdvcrrb124_fadcca3d:
msgid "[_gg_] You're leaking like the last bitch Mirai!"
msgstr "[_gg_] 你正在像最后一个位Mirai一样泄漏！"

# game/locamet.rpy:878 #-#-# translate crowdin asdvcrrb124_5112e452:
msgid "[_gg_] When I’m gone, you’ll have to wash the floor with your tongue so mother won’t suspect anything!"
msgstr "[_gg_] 当我离开时，你将不得不用你的语言洗衣，所以母亲不会怀疑任何事情！"

# game/locamet.rpy:880 #-#-# translate crowdin asdvcrrb124_5613bf01:
msgid "[_mira_] SHUT UP! SHUT UP! SHUT UP!!!"
msgstr ""

# game/locamet.rpy:882 #-#-# translate crowdin asdvcrrb124_f31250d5:
msgid "[_mira_] AAH...MMMM!!! fuck yeah."
msgstr "[_mira_] AH...MMM！！！"

# game/locamet.rpy:884 #-#-# translate crowdin asdvcrrb124_0baba6b2:
msgid "[_gg_] Did you want more? Here you go!"
msgstr "[_gg_] 您想要更多吗？现在！"

# game/locamet.rpy:888 #-#-# translate crowdin asdvcrrb124_f5b41ef3:
msgid "[_mira_] Yes! yes! yes! YES!!!"
msgstr ""

# game/locamet.rpy:890 #-#-# translate crowdin asdvcrrb124_c17e0389:
msgid "[_gg_] I'm cumming!"
msgstr "[_gg_] 我正在累积！"

# game/locamet.rpy:892 #-#-# translate crowdin asdvcrrb124_85f732f2:
msgid "[_mira_] Cum inside me again!"
msgstr "[_mira_] 再次出现在我身上！"

# game/locamet.rpy:894 #-#-# translate crowdin asdvcrrb124_9dab8578:
msgid "[_mira_] Mmhm... Mhn..."
msgstr "[_mira_] Mmhm... Mhn..."

# game/locamet.rpy:908 #-#-# translate crowdin kat12_fdabcd45:
msgid "[_gg_] You... What are you doing?"
msgstr "[_gg_] 你……你在做什么？"

# game/locamet.rpy:912 #-#-# translate crowdin kat12_d85202ae:
msgid "[_ka_] Dhomth...thyou fee? ( don't you see? )"
msgstr "[_ka_] Dhomth...thyou 付费吗？(您看不见？)"

# game/locamet.rpy:916 #-#-# translate crowdin kat12_1c85056b:
msgid "[_gg_] Fuck... How good..."
msgstr "[_gg_] Fuck... 好得多..."

# game/locamet.rpy:920 #-#-# translate crowdin kat12_52fd3cef:
msgid "[_gg_] Whatever you’re thinking, don’t stop..."
msgstr "[_gg_] 无论你想到什么，都不要停止..."

# game/locamet.rpy:922 #-#-# translate crowdin kat12_e7881b25:
msgid "[_m_] I never thought I would wake up from such a passionate blowjob.."
msgstr "[_m_] 我从来没有想到我会从这种激情的爆炸中醒来..."

# game/locamet.rpy:924 #-#-# translate crowdin kat12_051e6e26:
msgid "[_gg_] Easy there... You're gonna suck my soul out of me!"
msgstr ""

# game/locamet.rpy:930 #-#-# translate crowdin kat12_737df61f:
msgid "[_m_] This lady began to suck even more furiously!"
msgstr ""

# game/locamet.rpy:932 #-#-# translate crowdin kat12_edd1d707:
msgid "[_m_] She fucking hates me!"
msgstr "[_m_] 她迷惑了我！"

# game/locamet.rpy:934 #-#-# translate crowdin kat12_7fcf557a:
msgid "[_m_] Or loves me?"
msgstr "[_m_] 或者喜欢我吗？"

# game/locamet.rpy:936 #-#-# translate crowdin kat12_d89bd2d7:
msgid "[_m_] I'm confused, holy shit..."
msgstr "[_m_] 我感到困惑，神圣的呼叫..."

# game/locamet.rpy:938 #-#-# translate crowdin kat12_b61afd84:
msgid "[_gg_] I'm going to! I'll!"
msgstr "[_gg_] 我去了！我！"

# game/locamet.rpy:950 #-#-# translate crowdin kat12_9ec1ab50:
msgid "[_gg_] Fuck... It's... What the..."
msgstr "[_gg_] Fuck... 它是什么..."

# game/locamet.rpy:954 #-#-# translate crowdin kat12_47ae13e7:
msgid "[_ka_] Wow, so liquid, I can see he came a lot today."
msgstr "[_ka_] 哇，所以我可以看到他今天来了很多了。"

# game/locamet.rpy:956 #-#-# translate crowdin kat12_a146cc81:
msgid "[_ka_] Relax, I'll be right back."
msgstr "[_ka_] 重新放置，我会回来。"

# game/locamet.rpy:968 #-#-# translate crowdin kat13_9bab45a2:
msgid "[_m_] I already know that little Moegi is good at sucking cock."
msgstr "[_m_] 我已经知道小Moegi很适合吸鸡蛋。"

# game/locamet.rpy:970 #-#-# translate crowdin kat13_7e3adadc:
msgid "[_m_] But how can you cope without using your hands?"
msgstr "[_m_] 但是你如何能够不使用你的手？"

# game/locamet.rpy:972 #-#-# translate crowdin kat13_e9978b43:
msgid "[_m_] I'm going to have fun with your throat!"
msgstr "[_m_] 我会带着你的喉痛来乐趣！"

# game/locamet.rpy:974 #-#-# translate crowdin kat13_02dc018a:
msgid "[_gg_] Take it all in."
msgstr "[_gg_] 把它放进去。"

# game/locamet.rpy:976 #-#-# translate crowdin kat13_1b62514c:
msgid "[_gg_] That's it..."
msgstr "[_gg_] 就是这样..."

# game/locamet.rpy:978 #-#-# translate crowdin kat13_4d3c6026:
msgid "[_gg_] Look me in the eye, don't you dare to look away."
msgstr "[_gg_] 看我的眼睛，你不敢看看。"

# game/locamet.rpy:980 #-#-# translate crowdin kat13_6c6d45bf:
msgid "[_gg_] I can see the tears coming..."
msgstr "[_gg_] 我可以看到眼泪正在到来..."

# game/locamet.rpy:982 #-#-# translate crowdin kat13_c638d883:
msgid "[_gg_] Be patient Moegi, I'm going to move faster now!"
msgstr "[_gg_] 请耐心的 Moegi, 我现在移动得更快！"

# game/locamet.rpy:986 #-#-# translate crowdin kat13_b1fc1f6b:
msgid "[_m_] She does it well."
msgstr "[_m_] 她做得很好。"

# game/locamet.rpy:988 #-#-# translate crowdin kat13_b2f57f45:
msgid "[_m_] Without any resistance she's doing as I say."
msgstr "[_m_] 如我所说的那样，她没有任何抵制。"

# game/locamet.rpy:990 #-#-# translate crowdin kat13_56eebac4:
msgid "[_m_] She is like an obedient toy!"
msgstr "[_m_] 她就像一个听力玩具！"

# game/locamet.rpy:992 #-#-# translate crowdin kat13_b79e5196:
msgid "[_m_] I will have to ask Kamiko how the heck provocation works full-powered."
msgstr "[_m_] 我必须问卡米科，厚颜无耻的挑衅如何能够充分发挥作用。"

# game/locamet.rpy:994 #-#-# translate crowdin kat13_3f71924c:
msgid "[_m_] I literally made a sex doll out of this kunoichi!"
msgstr "[_m_] 我真的从这个库诺伊里做了一个性魔鬼！"

# game/locamet.rpy:996 #-#-# translate crowdin kat13_f749d231:
msgid "[_gg_] Good job, Moegi! Now let's get to the main dish."
msgstr ""

# game/locamet.rpy:1006 #-#-# translate crowdin kat13_6efd774c:
msgid "[_gg_] How is it? Feeling it inside you?"
msgstr "[_gg_] 怎么样？在您内部感觉它？"

# game/locamet.rpy:1008 #-#-# translate crowdin kat13_51b97527:
msgid "[_mo_] Unusual... But it's a pleasure..."
msgstr "[_mo_] 异常... 但这是一种快乐..."

# game/locamet.rpy:1010 #-#-# translate crowdin kat13_6060c0e0:
msgid "[_gg_] I put the initiative in your hands."
msgstr "[_gg_] 我把主动行动交给你们。"

# game/locamet.rpy:1012 #-#-# translate crowdin kat13_aa1773e7:
msgid "[_gg_] Show me everything you can, Moegi."
msgstr "[_gg_] 向我展示你可以做的一切，Moegi。"

# game/locamet.rpy:1014 #-#-# translate crowdin kat13_980c02a8:
msgid "[_mo_] Y-yes!"
msgstr "[_mo_] Y-yes！"

# game/locamet.rpy:1016 #-#-# translate crowdin kat13_c4c4c372:
msgid "[_mo_] I'll start..."
msgstr "[_mo_] 我会开始..."

# game/locamet.rpy:1018 #-#-# translate crowdin kat13_8b941c0e:
msgid "[_m_] Yes... This is exactly what I've been missing..."
msgstr "[_m_] 是……这正是我丢失的东西..."

# game/locamet.rpy:1020 #-#-# translate crowdin kat13_8c45d4ad:
msgid "[_m_] How good is the inside of that pussy..."
msgstr "[_m_] 那个烟雾里面有多好..."

# game/locamet.rpy:1022 #-#-# translate crowdin kat13_aac76b49:
msgid "[_mo_] M...m...m...m... It's big..."
msgstr "[_mo_] 我...m........................它很强..."

# game/locamet.rpy:1024 #-#-# translate crowdin kat13_2ba9e078:
msgid "[_gg_] Congratulations, you are no longer a virgin, what is it like?"
msgstr "[_gg_] 恭喜，您不再是处女，喜欢什么？"

# game/locamet.rpy:1026 #-#-# translate crowdin kat13_2869110b:
msgid "[_mo_] An incredible feeling... I want more... I want harder!"
msgstr "[_mo_] 一种令人难以置信的感觉... 我想要更多... 我想要更多！"

# game/locamet.rpy:1028 #-#-# translate crowdin kat13_8f2edda6:
msgid "[_gg_] So start!"
msgstr "[_gg_] 已经开始！"

# game/locamet.rpy:1032 #-#-# translate crowdin kat13_96b541e0:
msgid "[_mo_] AH! MMM! Yes!"
msgstr "[_mo_] AH！MM！是！"

# game/locamet.rpy:1034 #-#-# translate crowdin kat13_8f1672e0:
msgid "[_gg_] Don't slow down! Move just as fast!"
msgstr "[_gg_] 不要减慢速度！移动速度快！"

# game/locamet.rpy:1036 #-#-# translate crowdin kat13_3424210c:
msgid "[_mo_] MMM... YES YES YES! I'LL SOON!"
msgstr ""

# game/locamet.rpy:1038 #-#-# translate crowdin kat13_81c57500:
msgid "[_gg_] Take everything I have!"
msgstr "[_gg_] 拿走我拥有的一切！"

# game/locamet.rpy:1040 #-#-# translate crowdin kat13_d76710a9:
msgid "[_mo_] YES!!!"
msgstr ""

# game/locamet.rpy:1048 #-#-# translate crowdin kat13_fb1c91b7:
msgid "[_gg_] That's it... It was wonderful..."
msgstr "[_gg_] 就是这样……很好..."

# game/locamet.rpy:1050 #-#-# translate crowdin kat13_9dd67511:
msgid "[_mo_] It was the best... What have I ever felt..."
msgstr "[_mo_] 是最好的……我有什么感觉……"

# game/locamet.rpy:1052 #-#-# translate crowdin kat13_d6990851:
msgid "[_gg_] Do you need to go home? Or do you want to stay until morning?"
msgstr "[_gg_] 您是否需要回家？还是想要呆到早上？"

# game/locamet.rpy:1054 #-#-# translate crowdin kat13_2d33d28f:
msgid "[_mo_] If you don't mind..."
msgstr "[_mo_] 如果你不想到..."

# game/locamet.rpy:1056 #-#-# translate crowdin kat13_066150d2:
msgid "[_gg_] Of course, lay near."
msgstr "[_gg_] 当然就近了。"

# game/locamet.rpy:1070 #-#-# translate crowdin kat14_433c7e24:
msgid "[_gg_] Just relax and enjoy, I'll take care of the rest..."
msgstr "[_gg_] 只要放松和享受，我会照顾其他..."

# game/locamet.rpy:1072 #-#-# translate crowdin kat14_c7b7aa56:
msgid "[_hi_] Mhm... Y-yes... I'll try..."
msgstr "[_hi_] Mhm... Y-yes... 我会尝试..."

# game/locamet.rpy:1074 #-#-# translate crowdin kat14_acd4a68c:
msgid "[_gg_] That's it... Feel my fingers Hinata..."
msgstr "[_gg_] 就是这样... 感觉我的手指Hinata..."

# game/locamet.rpy:1076 #-#-# translate crowdin kat14_179e8370:
msgid "[_hi_] Mmm! N-nice... Oh, very..."
msgstr "[_hi_] Mmm! N-nice... Oh, very..."

# game/locamet.rpy:1078 #-#-# translate crowdin kat14_895cbf14:
msgid "[_gg_] Your foot’s response speaks for itself... Don't hold back your moans, it's okay."
msgstr "[_gg_] 你的足迹说明了自己……不要扣住你的月子，没问题。"

# game/locamet.rpy:1080 #-#-# translate crowdin kat14_eb4777b1:
msgid "[_hi_] M-m-m! That's... Right there!"
msgstr "[_hi_] M-m-m！这个... 就在那里了！"

# game/locamet.rpy:1082 #-#-# translate crowdin kat14_ee39b8b3:
msgid "[_hi_] Oh my God! Yes! Mhm-mmh..."
msgstr ""

# game/locamet.rpy:1084 #-#-# translate crowdin kat14_4901d4a2:
msgid "[_gg_] I’m going to make you cum like you’ve never came before!"
msgstr "[_gg_] 我想让你永远不会来了！"

# game/locamet.rpy:1088 #-#-# translate crowdin kat14_f8dbe601:
msgid "[_hi_] YES! HOW GOOD!"
msgstr ""

# game/locamet.rpy:1090 #-#-# translate crowdin kat14_93f6b888:
msgid "[_gg_] Don't hold it, cum when you want to!"
msgstr "[_gg_] 在你想要时不要保持它！"

# game/locamet.rpy:1092 #-#-# translate crowdin kat14_513979bf:
msgid "[_hi_] I'VE ALMOST!!"
msgstr ""

# game/locamet.rpy:1094 #-#-# translate crowdin kat14_1cdd5cff:
msgid "[_gg_] Good girl..."
msgstr "[_gg_] 好女孩..."

# game/locamet.rpy:1096 #-#-# translate crowdin kat14_4de34735:
msgid "[_m_] Mission accomplished. Now Hinata and I are entering a new phase in our relationship."
msgstr "[_m_] 任务已经完成。现在Hinata和我正进入我们关系的一个新阶段。"

# game/locamet.rpy:1110 #-#-# translate crowdin kat15_d30e4f09:
msgid "[_gg_] Okay... You're doing a good job..."
msgstr "[_gg_] 好吧... 你做得很好..."

# game/locamet.rpy:1112 #-#-# translate crowdin kat15_958f6ed2:
msgid "[_gg_] Nothing complicated, right?"
msgstr "[_gg_] 没什么复杂的，对吗？"

# game/locamet.rpy:1114 #-#-# translate crowdin kat15_d626dc4e:
msgid "[_gg_] Just take it right down your throat."
msgstr "[_gg_] 只需向下拿起你的喉舌。"

# game/locamet.rpy:1116 #-#-# translate crowdin kat15_855d880a:
msgid "[_gg_] Yes... Good girl..."
msgstr ""

# game/locamet.rpy:1118 #-#-# translate crowdin kat15_b56961f9:
msgid "[_gg_] Mmh... Try a little more and you'll taste my cum!"
msgstr ""

# game/locamet.rpy:1120 #-#-# translate crowdin kat15_74498bbd:
msgid "[_gg_] That's it!"
msgstr "[_gg_] 就是这样！"

# game/locamet.rpy:1122 #-#-# translate crowdin kat15_6b6dfa63:
msgid "[_gg_] Don't stop!"
msgstr "[_gg_] 不要停止!"

# game/locamet.rpy:1124 #-#-# translate crowdin kat15_75a44765:
msgid "[_gg_] Faster!"
msgstr "[_gg_] 更快！"

# game/locamet.rpy:1126 #-#-# translate crowdin kat15_5210b6a9:
msgid "[_gg_] Take it all!"
msgstr "[_gg_] 把它放到所有！"

# game/locamet.rpy:1134 #-#-# translate crowdin kat15_e87847dc:
msgid "[_gg_] Good job, Mirai..."
msgstr "[_gg_] 干得好，米拉尼..."

# game/locamet.rpy:1146 #-#-# translate crowdin kat16_fef0f8ca:
msgid "[_ka_] You brought a good girl, she sucks with such pleasure!"
msgstr "[_ka_] 你带了一位好女子，她用这么快乐的心情送上！"

# game/locamet.rpy:1148 #-#-# translate crowdin kat16_64d03ce3:
msgid "[_gg_] Yeah, Mirai's great with dicks!"
msgstr "[_gg_] 是的，米拉伊的伟大魔术！"

# game/locamet.rpy:1150 #-#-# translate crowdin kat16_6b93412e:
msgid "[_ka_] How do you like her pussy?"
msgstr "[_ka_] 你怎么喜欢她的粉丝？"

# game/locamet.rpy:1152 #-#-# translate crowdin kat16_801b6c37:
msgid "[_gg_] Wet and narrow, as I like it."
msgstr "[_gg_] 像我喜欢的那样湿窄。"

# game/locamet.rpy:1154 #-#-# translate crowdin kat16_188d8613:
msgid "[_gg_] But that's something else, I think you should try her anal, that's another conversation."
msgstr ""

# game/locamet.rpy:1156 #-#-# translate crowdin kat16_9f43eadb:
msgid "[_ka_] Oh, how kind of you to give me this opportunity?"
msgstr ""

# game/locamet.rpy:1158 #-#-# translate crowdin kat16_0c217a9a:
msgid "[_gg_] Of course, I have already tried her ass in different poses, you will like it!"
msgstr "[_gg_] 当然，我已经用不同的姿势试过她，你会喜欢它！"

# game/locamet.rpy:1160 #-#-# translate crowdin kat16_7cd814e1:
msgid "[_ka_] Then what are we waiting for?"
msgstr "[_ka_] 然后我们还在等待什么？"

# game/locamet.rpy:1162 #-#-# translate crowdin kat16_b61684b8:
msgid "[_ka_] Isn't it girl? You like anal, I'll show you how you do this!"
msgstr ""

# game/locamet.rpy:1172 #-#-# translate crowdin kat16_b32e0447:
msgid "[_ka_] Wow! It is so good! We must be dealing with a real fan!"
msgstr ""

# game/locamet.rpy:1174 #-#-# translate crowdin kat16_86d986f7:
msgid "[_gg_] I told you!"
msgstr "[_gg_] 我告诉你！"

# game/locamet.rpy:1176 #-#-# translate crowdin kat16_1ece53d6:
msgid "[_ka_] MMM! You should have brought that girl in earlier..."
msgstr ""

# game/locamet.rpy:1178 #-#-# translate crowdin kat16_a699ce04:
msgid "[_gg_] You really... Fuck... At this rate, I'm about to end up in her!"
msgstr ""

# game/locamet.rpy:1180 #-#-# translate crowdin kat16_31be313a:
msgid "[_mira_] AH! AH! AH! FASTER! Don't STOP!"
msgstr ""

# game/locamet.rpy:1182 #-#-# translate crowdin kat16_7ca35ecf:
msgid "[_ka_] I'm cumming too!"
msgstr "[_ka_] 我也在累计！"

# game/locamet.rpy:1184 #-#-# translate crowdin kat16_2721d80d:
msgid "[_mira_] MMMMMM! YES!!!"
msgstr ""

# game/locamet.rpy:1192 #-#-# translate crowdin kat16_16961880:
msgid "[_gg_] Did we cum at the same time?"
msgstr "[_gg_] 我们是否同时cum？"

# game/locamet.rpy:1194 #-#-# translate crowdin kat16_e156de31:
msgid "[_ka_] I just adjusted to your pace."
msgstr "[_ka_] 我刚刚调整到您的速度。"

# game/locamet.rpy:1196 #-#-# translate crowdin kat16_c91b95d2:
msgid "[_gg_] You too, Mirai?"
msgstr "[_gg_] 你也是米拉伊？"

# game/locamet.rpy:1198 #-#-# translate crowdin kat16_98a8d71b:
msgid "[_mira_] Yeah..."
msgstr "[_mira_] 是..."

# game/locamet.rpy:1216 #-#-# translate crowdin kat17_450f1cdc:
msgid "[_hi_] What... What am I doing wrong..."
msgstr "[_hi_] 什么... 我在做什么..."

# game/locamet.rpy:1218 #-#-# translate crowdin kat17_33796a35:
msgid "[_hi_] They're not right... Are they?"
msgstr ""

# game/locamet.rpy:1222 #-#-# translate crowdin kat17_76aa903b:
msgid "[_gg_] They are just the personification of what your relationship with Naruto has become."
msgstr "[_gg_] 只是你与纳鲁托的关系变成的个性化。"

# game/locamet.rpy:1224 #-#-# translate crowdin kat17_ebdd7cd4:
msgid "[_gg_] It's not your fault."
msgstr "[_gg_] 不是您的错误。"

# game/locamet.rpy:1226 #-#-# translate crowdin kat17_79fd79a9:
msgid "[_gg_] You do everything that depends on you."
msgstr "[_gg_] 你做一切依赖你的事情。"

# game/locamet.rpy:1230 #-#-# translate crowdin kat17_e2264c9a:
msgid "[_hi_] Then why am I in so much pain..."
msgstr "[_hi_] 然后为什么我在这么多的疼痛中..."

# game/locamet.rpy:1232 #-#-# translate crowdin kat17_9137e077:
msgid "[_hi_] Why does this rock on my heart is getting bigger..."
msgstr "[_hi_] 为什么我心中的这块岩石变得更大..."

# game/locamet.rpy:1236 #-#-# translate crowdin kat17_5948c74f:
msgid "[_hi_] Why do I always feel so dirty and vulnerable??"
msgstr "[_hi_] 为什么我总是感到如此肮脏和易受伤害？"

# game/locamet.rpy:1240 #-#-# translate crowdin kat17_1f7db257:
msgid "[_hi_] Whatever I do, he doesn't notice."
msgstr "[_hi_] 不管我做什么，他都不会注意到。"

# game/locamet.rpy:1242 #-#-# translate crowdin kat17_550f06a1:
msgid "[_hi_] No matter how much he shows his concern, I still feel like in shackles.."
msgstr "[_hi_] 无论他有多多么关心，我仍然感觉在枷锁中……"

# game/locamet.rpy:1246 #-#-# translate crowdin kat17_8564701c:
msgid "[_hi_] When I walk through the village, it seems to me that everyone is looking askance at me..."
msgstr "[_hi_] 当我走过村子时，我觉得每个人都在看问我……"

# game/locamet.rpy:1250 #-#-# translate crowdin kat17_0e9468ca:
msgid "[_hi_] As if knowing I'm useless now..."
msgstr "[_hi_] 似乎现在知道我没用..."

# game/locamet.rpy:1254 #-#-# translate crowdin kat17_77317238:
msgid "[_hi_] Why does it hurt so much, why is it so disgusting, why is it so bad! why is it so UNBEARABLE! WHY IS IT..."
msgstr "[_hi_] 为什么它伤害如此大，为什么它如此令人厌恶，为什么它如此糟糕！为什么它是如此！为什么它是如此！怎么会是这样的！怎么会这样……"

# game/locamet.rpy:1262 #-#-# translate crowdin kat17_969b1154:
msgid "[_m_] Whatever you think. You are who you are, whatever you are."
msgstr "[_m_] 无论你想到什么。你是谁，无论你是谁。"

# game/locamet.rpy:1266 #-#-# translate crowdin kat17_9559e64b:
msgid "[_m_] No matter how many challenges you face..."
msgstr "[_m_] 不管你面临多少挑战..."

# game/locamet.rpy:1270 #-#-# translate crowdin kat17_eb8984ba:
msgid "[_m_] I will always give you my hand."
msgstr "[_m_] 我将永远把手给你。"

# game/locamet.rpy:1286 #-#-# translate crowdin kat18_6d6f1199:
msgid "[_gg_] How do you feel? Is that what you wanted?"
msgstr "[_gg_] 你有什么感觉？你想要的是吗？"

# game/locamet.rpy:1288 #-#-# translate crowdin kat18_4b7c0e70:
msgid "[_hi_] I... I don't even know... It's so unusual and... Maybe weird..."
msgstr ""

# game/locamet.rpy:1290 #-#-# translate crowdin kat18_9819c565:
msgid "[_gg_] It’s all good Hinata, don’t worry, everyone feels this way when it happens for the first time."
msgstr "[_gg_] 这是好的Hinata，别担心，每个人都会第一次发生这种感觉。"

# game/locamet.rpy:1292 #-#-# translate crowdin kat18_57196520:
msgid "[_hi_] Your dick... It's pretty big..."
msgstr "[_hi_] 您的口典... 非常庞大..."

# game/locamet.rpy:1294 #-#-# translate crowdin kat18_5ceac77e:
msgid "[_gg_] Thank you, every man likes to hear this."
msgstr ""

# game/locamet.rpy:1296 #-#-# translate crowdin kat18_85796f4f:
msgid "[_hi_] T-your fingers... Mmm... Y-you're doing so well..."
msgstr ""

# game/locamet.rpy:1298 #-#-# translate crowdin kat18_284f4212:
msgid "[_hi_] It's nice for you...?"
msgstr "[_hi_] 对您来说很好...？"

# game/locamet.rpy:1300 #-#-# translate crowdin kat18_9582f261:
msgid "[_gg_] Of course I enjoy it."
msgstr "[_gg_] 当然我喜欢它。"

# game/locamet.rpy:1302 #-#-# translate crowdin kat18_62b91639:
msgid "[_hi_] I don't know why, but when I make you feel good, my feelings become even sharper..."
msgstr "[_hi_] 我不知道为什么，但当我觉得你好时，我的感觉会变得更加强烈..."

# game/locamet.rpy:1304 #-#-# translate crowdin kat18_ac9b3af9:
msgid "[_gg_] It’s because you’re fulfilling your desire, you should have just done it, right?"
msgstr ""

# game/locamet.rpy:1306 #-#-# translate crowdin kat18_6ed0385a:
msgid "[_hi_] Um... Y-yes... You're right. Mmm... Damn, that's good... Even better than yesterday..."
msgstr ""

# game/locamet.rpy:1308 #-#-# translate crowdin kat18_18621cc3:
msgid "[_gg_] A little more and I'll cum, Hinata."
msgstr "[_gg_] 稍多一点我会累积，Hinata。"

# game/locamet.rpy:1310 #-#-# translate crowdin kat18_0e9aee70:
msgid "[_hi_] I-I'm almost..."
msgstr "[_hi_] I-我几乎..."

# game/locamet.rpy:1312 #-#-# translate crowdin kat18_8cc194c6:
msgid "[_hi_] Like that, move your fingers the same way!"
msgstr "[_hi_] 就像这样，以同样的方式移动您的手指！"

# game/locamet.rpy:1320 #-#-# translate crowdin kat18_b1827c28:
msgid "[_hi_] is... It was something..."
msgstr "[_hi_] 是……它有什么东西..."

# game/locamet.rpy:1322 #-#-# translate crowdin kat18_e6e3a26d:
msgid "[_gg_] You and I did a good job."
msgstr "[_gg_] 你和我做了很好的工作。"

# game/locamet.rpy:1324 #-#-# translate crowdin kat18_231dae14:
msgid "[_hi_] Just... No one should..."
msgstr "[_hi_] Just... 无人应..."

# game/locamet.rpy:1326 #-#-# translate crowdin kat18_f49ae30d:
msgid "[_gg_] Stop, I know everything. It’s like a medical secret, everything that happens during a massage will go with me to the grave."
msgstr "[_gg_] 停止，我知道一切。这就像医疗秘密，按摩所发生的一切都会跟我一起去去坟墓。"

# game/locamet.rpy:1328 #-#-# translate crowdin kat18_bc55306a:
msgid "[_hi_] T-thank you..."
msgstr "[_hi_] T谢谢您..."

# game/locamet.rpy:1338 #-#-# translate crowdin kat19_1b5bcb37:
msgid "[_an_] You're literally eating me with your eyes... Do you like what you see?"
msgstr "[_an_] 你正在用你的眼睛来吃我……你喜欢你看到的吗？"

# game/locamet.rpy:1342 #-#-# translate crowdin kat19_87bdc9c3:
msgid "[_gg_] Don't doubt it! You're good at this. The movements are like snakes."
msgstr "[_gg_] 不要怀疑它！你对此很好。移动就像快餐。"

# game/locamet.rpy:1346 #-#-# translate crowdin kat19_ba336e42:
msgid "[_an_] Oh... Boy, you embarrass me with your words! Look! Look at me closer! Look at my body!"
msgstr ""

# game/locamet.rpy:1350 #-#-# translate crowdin kat19_466b9112:
msgid "[_gg_] Fuck, you obviously know how to excite a man..."
msgstr "[_gg_] Fuck, 你显然知道如何激发一个人..."

# game/locamet.rpy:1354 #-#-# translate crowdin kat19_2c73af30:
msgid "[_gg_] How about going to your place and getting laid? And don't say you don't want to, I can see you wagging your juicy ass."
msgstr "[_gg_] 如何去你的地方和得到布置？不要说你不想，我可以看到你在玩笑。"

# game/locamet.rpy:1358 #-#-# translate crowdin kat19_d8454f98:
msgid "[_an_] Good idea... Take the files, I'll get dressed quickly and let's go. I want your cock so badly!"
msgstr "[_an_] 好主意... 拿走文件，我会很快穿着，让我们走。我非常希望你的鸡！"

# game/locamet.rpy:1360 #-#-# translate crowdin kat19_ca65cb4f:
msgid "[_an_] It's been a long time since I've fucked... Time to make up for the losses!"
msgstr "[_an_] 已经很长时间了……弥补损失的时候了！"

# game/locamet.rpy:1376 #-#-# translate crowdin kat20_75abbe54:
msgid "[_an_] Do u enchoy the few...?"
msgstr "[_an_] 让少数人感到难……？"

# game/locamet.rpy:1378 #-#-# translate crowdin kat20_a72bccd5:
msgid "[_gg_] Oh, I'm enjoying it so much... Fuck..."
msgstr ""

# game/locamet.rpy:1380 #-#-# translate crowdin kat20_5dec23ce:
msgid "[_gg_] How many cocks have you sucked to work so well with your mouth..."
msgstr "[_gg_] 你用嘴巴吃了多少只能干得这么好……"

# game/locamet.rpy:1382 #-#-# translate crowdin kat20_9af3acf6:
msgid "[_an_] He-he.."
msgstr "[_an_] 首页..."

# game/locamet.rpy:1384 #-#-# translate crowdin kat20_eb191553:
msgid "[_gg_] Fuck... Yeah... keep it up..."
msgstr "[_gg_] Fuck... 是......"

# game/locamet.rpy:1386 #-#-# translate crowdin kat20_42d3a88f:
msgid "[_gg_] That's fucking awesome!"
msgstr "[_gg_] 太棒了！"

# game/locamet.rpy:1388 #-#-# translate crowdin kat20_1e2e2676:
msgid "[_gg_] I'm going to!.."
msgstr "[_gg_] 我正在去！..."

# game/locamet.rpy:1394 #-#-# translate crowdin kat20_86a66b46:
msgid "[_an_] Who let you cum? I still have to fuck you good!"
msgstr "[_an_] 谁让你累积？我仍然得让你迷你！"

# game/locamet.rpy:1408 #-#-# translate crowdin vxcdebvs45_79a94997:
msgid "[_gg_] Oh, well... You have a magical tongue!"
msgstr ""

# game/locamet.rpy:1410 #-#-# translate crowdin vxcdebvs45_742e9053:
msgid "[_gg_] A little more!"
msgstr "[_gg_] 更多！"

# game/locamet.rpy:1412 #-#-# translate crowdin vxcdebvs45_f7985ea6:
msgid "[_gg_] Soon! Soon!"
msgstr "[_gg_] 很快！"

# game/locamet.rpy:1438 #-#-# translate crowdin rdgmnyh64_1c7cd4f0:
msgid "[_an_] Lie down and don't move! MMM! FUCK YEAH!"
msgstr "[_an_] 向下走，不要移动！MM！真是！"

# game/locamet.rpy:1440 #-#-# translate crowdin rdgmnyh64_8a25ce8a:
msgid "[_an_] I love hard sex! Fuck like that every day!"
msgstr "[_an_] 我热爱强大的性别！就像每天一样！"

# game/locamet.rpy:1442 #-#-# translate crowdin rdgmnyh64_ad962064:
msgid "[_gg_] Fuck... How do you have so much energy..."
msgstr "[_gg_] 跳跃... 你如何有这么多的能量..."

# game/locamet.rpy:1444 #-#-# translate crowdin rdgmnyh64_228d19b3:
msgid "[_m_] It feels like I’m being raped, but it’s fucking amazing!"
msgstr "[_m_] 它觉得我正在被强奸，但它令人惊叹！"

# game/locamet.rpy:1446 #-#-# translate crowdin rdgmnyh64_4f59501a:
msgid "[_an_] YES! YES! YES! BITCH! WHAT A NICE COCK!"
msgstr ""

# game/locamet.rpy:1448 #-#-# translate crowdin rdgmnyh64_1fe8d89b:
msgid "[_an_] AAAH! MMM! YE-A-AH."
msgstr "[_an_] AAAH! MMM! YE-A-AH."

# game/locamet.rpy:1450 #-#-# translate crowdin rdgmnyh64_c78a33c1:
msgid "[_gg_] I will cum soon! Not so fast!"
msgstr "[_gg_] 我很快就会cum! 不会如此快！"

# game/locamet.rpy:1452 #-#-# translate crowdin rdgmnyh64_efdeef5e:
msgid "[_an_] SHUT THE FUCK UP!"
msgstr ""

# game/locamet.rpy:1454 #-#-# translate crowdin rdgmnyh64_27996b6d:
msgid "[_gg_] I'm CUMMING!"
msgstr "[_gg_] 我是 CUMMING ！"

# game/locamet.rpy:1462 #-#-# translate crowdin rdgmnyh64_1eedb25d:
msgid "[_gg_] It was... Rough... You fuck like an animal! That's a compliment, by the way."
msgstr ""

# game/locamet.rpy:1464 #-#-# translate crowdin rdgmnyh64_628f6b6d:
msgid "[_an_] Relax, I know I'm good at sex."
msgstr "[_an_] 放松，我知道我很好的性别。"

# game/locamet.rpy:1466 #-#-# translate crowdin rdgmnyh64_0e2c0f7a:
msgid "[_an_] You're not the first person to praise my skills."
msgstr "[_an_] 你不是第一个赞扬我的技能的人。"

# game/locamet.rpy:1468 #-#-# translate crowdin rdgmnyh64_e7ace902:
msgid "[_gg_] Experienced women are the best!"
msgstr "[_gg_] 经验最丰富的妇女！"

# game/locamet.rpy:1470 #-#-# translate crowdin rdgmnyh64_639b1024:
msgid "[_an_] Come again, I can teach you a lot, boy."
msgstr "[_an_] 再次来吧，我可以教你很多男孩。"

# game/locamet.rpy:1486 #-#-# translate crowdin kat21_a91bc9a9:
msgid "[_hi_] Like that?"
msgstr "[_hi_] 喜欢吗？"

# game/locamet.rpy:1488 #-#-# translate crowdin kat21_f0986f13:
msgid "[_gg_] Yes... You understand well... Nice pose."
msgstr ""

# game/locamet.rpy:1490 #-#-# translate crowdin kat21_19a3eb22:
msgid "[_gg_] How are your own feelings?"
msgstr "[_gg_] 你自己的感觉如何？"

# game/locamet.rpy:1492 #-#-# translate crowdin kat21_9543d76b:
msgid "[_hi_] I like it... Turns out it's a pretty sensitive moment, feeling a dick between your breasts..."
msgstr "[_hi_] 我喜欢它……让它变得非常敏感，感觉你的乳房之间有一个二进制..."

# game/locamet.rpy:1494 #-#-# translate crowdin kat21_9721ecb0:
msgid "[_hi_] It causes arousal..."
msgstr "[_hi_] 会引起愤怒..."

# game/locamet.rpy:1496 #-#-# translate crowdin kat21_684c7b57:
msgid "[_gg_] You have a very beautiful breast Hinata, it is strange that you have not used it before."
msgstr "[_gg_] 你有一个非常美丽的乳房黑娜塔，很奇怪你以前没有使用过它。"

# game/locamet.rpy:1498 #-#-# translate crowdin kat21_20b4aab4:
msgid "[_hi_] T-thank you... I just haven't had the chance... We don't often... You know..."
msgstr ""

# game/locamet.rpy:1500 #-#-# translate crowdin kat21_afa81c2e:
msgid "[_gg_] I understand everything. You're doing great, very great."
msgstr "[_gg_] 我理解一切。你做得很棒，非常棒。"

# game/locamet.rpy:1502 #-#-# translate crowdin kat21_7311e7ff:
msgid "[_hi_] I like that you compliment me on not being very good at... It's encouraging..."
msgstr "[_hi_] 我喜欢你赞美我不是很好……它是令人鼓舞的……"

# game/locamet.rpy:1504 #-#-# translate crowdin kat21_5ae29019:
msgid "[_gg_] You are doing your best... I'm very pleased about it now!"
msgstr "[_gg_] 你做得最好……我现在对它很高兴！"

# game/locamet.rpy:1506 #-#-# translate crowdin kat21_4168cc4e:
msgid "[_hi_] Y-you soon?"
msgstr "[_hi_] 稍后您？"

# game/locamet.rpy:1508 #-#-# translate crowdin kat21_43eb54a2:
msgid "[_gg_] Yes, the pace is just gorgeous, I'm now..."
msgstr "[_gg_] 是的，速度很快，我现在..."

# game/locamet.rpy:1520 #-#-# translate crowdin aoishl45_f31f6589:
msgid "[_gg_] Here it is! I'll just... Now..."
msgstr ""

# game/locamet.rpy:1522 #-#-# translate crowdin aoishl45_3b76ef45:
msgid "[_hi_] Come on, don't hold back!"
msgstr "[_hi_] 开启，不要再坐下！"

# game/locamet.rpy:1542 #-#-# translate crowdin fntgntr4_d467abef:
msgid "[_gg_] I'll be there soon! Soon!"
msgstr ""

# game/locamet.rpy:1544 #-#-# translate crowdin fntgntr4_f3babec8:
msgid "[_hi_] Come on, don't hold yourself back!"
msgstr "[_hi_] 开启，不要让自己回来！"

# game/locamet.rpy:1546 #-#-# translate crowdin fntgntr4_bc96f02d:
msgid "[_gg_] I... I... Close your eyes!"
msgstr ""

# game/locamet.rpy:1548 #-#-# translate crowdin fntgntr4_324ca1df:
msgid "[_hi_] What..."
msgstr "[_hi_] 什么..."

# game/locamet.rpy:1556 #-#-# translate crowdin fntgntr4_e85f70fc:
msgid "[_gg_] I'm so sorry!.. Did it hit your eye?"
msgstr ""

# game/locamet.rpy:1558 #-#-# translate crowdin fntgntr4_1a884ba2:
msgid "[_hi_] N-no..."
msgstr ""

# game/locamet.rpy:1560 #-#-# translate crowdin fntgntr4_1c8e56ad:
msgid "[_hi_] You should have warned me..."
msgstr "[_hi_] 你应该警告我..."

# game/locamet.rpy:1562 #-#-# translate crowdin fntgntr4_d77ee68c:
msgid "[_gg_] You didn't mind, did you?"
msgstr "[_gg_] 你不想，你吗？"

# game/locamet.rpy:1564 #-#-# translate crowdin fntgntr4_a5d56894:
msgid "[_hi_] It's probably weird, but for some reason I like to feel semen on my face... So no, I didn't mind..."
msgstr "[_hi_] 可能是迷惑，但是由于某种原因，我想感觉到我的脸上是精疲力竭的……所以我没有想到……"

# game/locamet.rpy:1576 #-#-# translate crowdin kat22_19401632:
msgid "[_m_] Fucking hell... I can see everything!"
msgstr "[_m_] 跳出地狱……我可以看到一切！"

# game/locamet.rpy:1578 #-#-# translate crowdin kat22_7546d4b5:
msgid "[_m_] Fucking perv who made this hole, I thank you!"
msgstr "[_m_] 跳跑，我感谢你！"

# game/locamet.rpy:1580 #-#-# translate crowdin kat22_feea3fc5:
msgid "[_m_] You can even hear what they're saying from here..."
msgstr "[_m_] 你甚至可以从这里听到他们说的话..."

# game/locamet.rpy:1584 #-#-# translate crowdin kat22_6ceff90a:
msgid "[_kure_] I'm used to these waters, you can't surprise me with this temperature."
msgstr "[_kure_] 我用在这些水中，你对这种温度感到吃惊。"

# game/locamet.rpy:1588 #-#-# translate crowdin kat22_6aa2d8ae:
msgid "[_hi_] You're here almost every week, of course you're used to it."
msgstr "[_hi_] 你几乎每个星期都在这里，当然你对它的习惯。"

# game/locamet.rpy:1592 #-#-# translate crowdin kat22_ed007c0b:
msgid "[_kure_]  You are the one who instilled in me a love of hot springs in my old age!"
msgstr "[_kure_]  你是在我的老时代灌输热泉热爱的人！"

# game/locamet.rpy:1596 #-#-# translate crowdin kat22_d0553728:
msgid "[_hi_] You keep saying you're old, but I don't think so at all!"
msgstr "[_hi_] 你一直在说你是老的，但我根本不想这样！"

# game/locamet.rpy:1600 #-#-# translate crowdin kat22_5bf528d3:
msgid "[_kure_] It doesn't matter what you think my sweetness, the years take their toll anyway."
msgstr "[_kure_] 这与你认为我的血汗无关，多年来总是付出代价。"

# game/locamet.rpy:1602 #-#-# translate crowdin kat22_d5a7a974:
msgid "[_m_] What is she talking about anyway? She looks like a sexy mother with a juicy figure, from those very hentai comics."
msgstr "[_m_] 她还是在谈什么？她看起来像一位带有喜欢的人物的性母亲，从那些正是母爱的连环漫画中看起来的。"

# game/locamet.rpy:1606 #-#-# translate crowdin kat22_3c2828b8:
msgid "[_mira_] Don't even try Lady Hinata, you can't change Mom's mind about that."
msgstr "[_mira_] 甚至不要试试小姐，你不能改变大主对此的主意。"

# game/locamet.rpy:1610 #-#-# translate crowdin kat22_2315c8e8:
msgid "[_hi_] I know... Teacher is as stubborn as ever..."
msgstr "[_hi_] 我知道... 老师像以往一样顽固不化..."

# game/locamet.rpy:1614 #-#-# translate crowdin kat22_8ff5700e:
msgid "[_kure_] When you live to be my age, you'll know what I mean."
msgstr "[_kure_] 当你活到我的年龄时，你会知道我的意思。"

# game/locamet.rpy:1618 #-#-# translate crowdin kat22_9b13ecb8:
msgid "[_kure_] By the way that guy, Himawari's tutor, how long have you known him? I haven't seen him in Konoha before."
msgstr ""

# game/locamet.rpy:1622 #-#-# translate crowdin kat22_560a5477:
msgid "[_hi_] He's a visitor. Konoha's thriving in terms of tourism now, and GG something of a traveler."
msgstr "[_hi_] 他是一个游客。Konoha现在在旅游方面蓬勃发展，GG是一个游客。"

# game/locamet.rpy:1626 #-#-# translate crowdin kat22_792da28f:
msgid "[_kure_] That's how, I wonder. Didn't he cause any trouble at all?"
msgstr "[_kure_] 就是这样，我想知道。难道他根本不会造成任何麻烦吗？"

# game/locamet.rpy:1628 #-#-# translate crowdin kat22_2ca7dd74:
msgid "[_kure_] You had trouble with the tutors, didn't you?"
msgstr "[_kure_] 你与老师有麻烦，你不是吗？"

# game/locamet.rpy:1632 #-#-# translate crowdin kat22_a493576d:
msgid "[_hi_] On the contrary! I think we're very lucky to have found such a good man."
msgstr "[_hi_] 相反！我想我们很幸运找到了这样一个好人。"

# game/locamet.rpy:1636 #-#-# translate crowdin kat22_cc1bcf62:
msgid "[_hi_] He suits both Himawari and me completely, he's attentive and kind."
msgstr "[_hi_] 他既适合喜玛瓦里人又完全适合我，他精心关心。"

# game/locamet.rpy:1640 #-#-# translate crowdin kat22_98756ddb:
msgid "[_kure_] Your eyes sparkle when you talk about him."
msgstr "[_kure_] 当你谈论他时，你的眼睛闪烁。"

# game/locamet.rpy:1646 #-#-# translate crowdin kat22_c66df527:
msgid "[_hi_] N-nothing like that! I'm just really glad we found the right person!"
msgstr ""

# game/locamet.rpy:1652 #-#-# translate crowdin kat22_db2134dc:
msgid "[_mira_] Peeping?"
msgstr "[_mira_] Peep？"

# game/locamet.rpy:1656 #-#-# translate crowdin kat22_4328c6bf:
msgid "[_gg_] Mirai?"
msgstr "[_gg_] Mirai?"

# game/locamet.rpy:1658 #-#-# translate crowdin kat22_308b009e:
msgid "[_gg_] Yeah I'm just that... You know... Just thought I'd sit by the wall and..."
msgstr ""

# game/locamet.rpy:1662 #-#-# translate crowdin kat22_7dbf3c39:
msgid "[_mira_] Come on, I know there's a hole in that wall."
msgstr "[_mira_] 来吧，我知道那堵墙上有一个洞。"

# game/locamet.rpy:1666 #-#-# translate crowdin kat22_2151ed03:
msgid "[_mira_] After all, I made it myself."
msgstr "[_mira_] 毕竟，我是自己做的。"

# game/locamet.rpy:1670 #-#-# translate crowdin kat22_01377a12:
msgid "[_gg_] So you're the one I have to thank?"
msgstr ""

# game/locamet.rpy:1674 #-#-# translate crowdin kat22_83f7f4f7:
msgid "[_mira_] Yeah."
msgstr "[_mira_] 是的。"

# game/locamet.rpy:1678 #-#-# translate crowdin kat22_1c2b1030:
msgid "[_gg_] Wait, why do you even need that hole?"
msgstr "[_gg_] 等待，为什么你甚至需要那个洞？"

# game/locamet.rpy:1682 #-#-# translate crowdin kat22_0cf9119d:
msgid "[_mira_] You're not the only one who likes to sneak peeks.... There are days when there are quite a few men here..."
msgstr "[_mira_] 你不是唯一喜欢潜影的人.................. 有几天的时间在这里有相当多的男人..."

# game/locamet.rpy:1686 #-#-# translate crowdin kat22_7d33790a:
msgid "[_gg_] Oh, so you're a connoisseur of male aesthetics."
msgstr ""

# game/locamet.rpy:1690 #-#-# translate crowdin kat22_518b47ef:
msgid "[_mira_] More like a connoisseur of male cock aesthetics."
msgstr "[_mira_] 更像是男性鸡美术的内涵。"

# game/locamet.rpy:1694 #-#-# translate crowdin kat22_7a9f0f97:
msgid "[_gg_] So that's what you slipped in here for?"
msgstr ""

# game/locamet.rpy:1696 #-#-# translate crowdin kat22_ef37df97:
msgid "[_gg_] You want to play with my cock again?"
msgstr "[_gg_] 你想再次和我的鸡玩？"

# game/locamet.rpy:1702 #-#-# translate crowdin kat22_a29b7d53:
msgid "[_mira_] You.... Guessing..."
msgstr "[_mira_] 您... 猜..."

# game/locamet.rpy:1706 #-#-# translate crowdin kat22_e2aeb342:
msgid "[_gg_] I'll give you what you want, but I have one condition."
msgstr ""

# game/locamet.rpy:1710 #-#-# translate crowdin kat22_6f684ee2:
msgid "[_mira_] A condition? Tell me..."
msgstr "[_mira_] 条件？告诉我..."

# game/locamet.rpy:1714 #-#-# translate crowdin kat22_4da1347c:
msgid "[_gg_] Invite me to your house tomorrow."
msgstr "[_gg_] 明天邀请我来到你的房子。"

# game/locamet.rpy:1718 #-#-# translate crowdin kat22_e812f0b9:
msgid "[_mira_] Why do you have to..."
msgstr "[_mira_] 您为什么要做..."

# game/locamet.rpy:1722 #-#-# translate crowdin kat22_815e8c38:
msgid "[_gg_] No more questions."
msgstr "[_gg_] 没有更多问题。"

# game/locamet.rpy:1726 #-#-# translate crowdin kat22_3fe91e51:
msgid "[_mira_] Okay... If you need it so much... You're welcome..."
msgstr "[_mira_] 好吧... 如果你需要这么多... 欢迎..."

# game/locamet.rpy:1730 #-#-# translate crowdin kat22_60b7837e:
msgid "[_gg_] Well done, now get your reward!"
msgstr "[_gg_] 干得好，现在就得到奖励！"

# game/locamet.rpy:1740 #-#-# translate crowdin kat22_e4564978:
msgid "[_mira_] Y-yes! Fuck....! MMMMMMM!"
msgstr ""

# game/locamet.rpy:1742 #-#-# translate crowdin kat22_141db102:
msgid "[_gg_] Keep it down girl! Don't forget they can hear us!"
msgstr ""

# game/locamet.rpy:1744 #-#-# translate crowdin kat22_e145ccfd:
msgid "[_mira_] I'm sorry... It's just that I... I feel so good..."
msgstr ""

# game/locamet.rpy:1746 #-#-# translate crowdin kat22_20592f6c:
msgid "[_mira_] That's it... Don't stop..."
msgstr "[_mira_] 就是这样……不要停止..."

# game/locamet.rpy:1748 #-#-# translate crowdin kat22_1f0b9a94:
msgid "[_gg_] I see that you're enjoying vaginal sex."
msgstr "[_gg_] 我看到你有阴道性行为。"

# game/locamet.rpy:1750 #-#-# translate crowdin kat22_3135abae:
msgid "[_gg_] Finally discovered pleasure not only in your ass?"
msgstr "[_gg_] 最后发现快乐不仅仅是在您的手中吗？"

# game/locamet.rpy:1752 #-#-# translate crowdin kat22_ab6b2a53:
msgid "[_mira_] I have..."
msgstr "[_mira_] I have..."

# game/locamet.rpy:1754 #-#-# translate crowdin kat22_5fb07738:
msgid "[_mira_] After that night with your clone... I use two vibrators at once!"
msgstr "[_mira_] 那晚后，你的克隆会发生……我一次使用两个振动器！"

# game/locamet.rpy:1756 #-#-# translate crowdin kat22_be96abf1:
msgid "[_gg_] Fuck... Your dirty talk turns me on..."
msgstr "[_gg_] Fuck... 你肮脏的谈话让我转而来..."

# game/locamet.rpy:1758 #-#-# translate crowdin kat22_f2089d2c:
msgid "[_gg_] I'm about to..."
msgstr "[_gg_] 我即将到来..."

# game/locamet.rpy:1760 #-#-# translate crowdin kat22_4e0413a1:
msgid "[_mira_] Come on, come on, come on!"
msgstr "[_mira_] 来吧，快来吧，快来吧！"

# game/locamet.rpy:1768 #-#-# translate crowdin kat22_62976811:
msgid "[_mira_] Awesome.... I missed this..."
msgstr ""

# game/locamet.rpy:1772 #-#-# translate crowdin kat22_8beb8454:
msgid "[_gg_] Is the company of Hinata and your mom really that boring?"
msgstr "[_gg_] Hinata公司和你的怪物是否真的令人困惑？"

# game/locamet.rpy:1774 #-#-# translate crowdin kat22_7c0a3d07:
msgid "[_mira_] It's not that... It's just that you have something they don't."
msgstr "[_mira_] 并不是这么做……只是你没有他们的东西。"

# game/locamet.rpy:1776 #-#-# translate crowdin kat22_9d10520c:
msgid "[_gg_] Dick?"
msgstr "[_gg_] 走路？"

# game/locamet.rpy:1778 #-#-# translate crowdin kat22_b3c6df43:
msgid "[_mira_] Nice dick."
msgstr "[_mira_] 很好的二进制。"

# game/locamet.rpy:1794 #-#-# translate crowdin kat24_a9e09305:
msgid "[_gg_] Can you feel the depth of my intentions now?"
msgstr "[_gg_] 你现在能感觉到我的意图的深度吗？"

# game/locamet.rpy:1796 #-#-# translate crowdin kat24_5d1e0724:
msgid "[_kure_] Mmmm... Yes... Now I understand how serious you are..."
msgstr ""

# game/locamet.rpy:1798 #-#-# translate crowdin kat24_79fb66e9:
msgid "[_gg_] Your pussy is taking my fingers so greedily, you obviously missed a man's hand..."
msgstr "[_gg_] 你的肺部正在干我的手指，你显然错过了一个男人的手..."

# game/locamet.rpy:1800 #-#-# translate crowdin kat24_e0067489:
msgid "[_kure_] After my daughter was born, I didn't have..."
msgstr "[_kure_] 在我的女儿出生之后，我没有..."

# game/locamet.rpy:1802 #-#-# translate crowdin kat24_3e155d38:
msgid "[_kure_] I haven't had anything like that..."
msgstr "[_kure_] 我还没有这样的东西..."

# game/locamet.rpy:1804 #-#-# translate crowdin kat24_73da6a52:
msgid "[_gg_] Poor Kurenai, it's time to get even for all the years you've missed!"
msgstr "[_gg_] Kurenai贫穷，现在是在你错过了几年的时候了！"

# game/locamet.rpy:1806 #-#-# translate crowdin kat24_f678afd6:
msgid "[_kure_] Yes... Please..."
msgstr ""

# game/locamet.rpy:1816 #-#-# translate crowdin kat24_1d4e97c3:
msgid "[_gg_] How does it feel? You were craving my big young cock, weren't you?"
msgstr "[_gg_] 感觉多么？你在挥舞我的大型小鸡，不是你吗？"

# game/locamet.rpy:1818 #-#-# translate crowdin kat24_109c473a:
msgid "[_kure_] Yes, yes, yes, yes, yes!"
msgstr "[_kure_] 是的，是，是！"

# game/locamet.rpy:1820 #-#-# translate crowdin kat24_6fd480f6:
msgid "[_kure_] I haven't been fucked like that in a long time!"
msgstr "[_kure_] 我已经很长时间没有被迷失了!"

# game/locamet.rpy:1822 #-#-# translate crowdin kat24_1b4f00e0:
msgid "[_kure_] What a... Mmmmm... It feels good..."
msgstr "[_kure_] 是什么... Mmmmmm... 它感觉好..."

# game/locamet.rpy:1824 #-#-# translate crowdin kat24_1ba883c9:
msgid "[_kure_] Keep going, boy... Don't stop..."
msgstr "[_kure_] 继续，男孩... 不要停止..."

# game/locamet.rpy:1826 #-#-# translate crowdin kat24_9841ee84:
msgid "[_gg_] Your pussy is awesome! I love fucking juicy mommies!"
msgstr "[_gg_] 你的吸血鬼太棒了！我喜欢迷你的笑话！"

# game/locamet.rpy:1828 #-#-# translate crowdin kat24_28e11ad2:
msgid "[_kure_] God yes... Fuck me harder..."
msgstr ""

# game/locamet.rpy:1832 #-#-# translate crowdin kat24_54e577d7:
msgid "[_kure_] MMMMMMM! Good boy! That's it!"
msgstr ""

# game/locamet.rpy:1834 #-#-# translate crowdin kat24_5b53e968:
msgid "[_gg_] I'm gonna cum so soon!"
msgstr "[_gg_] 我很快就知道了！"

# game/locamet.rpy:1848 #-#-# translate crowdin sansasss_cf16775b:
msgid "[_gg_] I'm cumming! I'll cum right in my pussy!"
msgstr "[_gg_] 我累积了！我会马上在我的烟雾中杯！"

# game/locamet.rpy:1850 #-#-# translate crowdin sansasss_4f9de576:
msgid "[_kure_] Come on! Don't worry about it! Cum!"
msgstr "[_kure_] 来吧！不要担心它！杯！"

# game/locamet.rpy:1858 #-#-# translate crowdin sansasss_c9b8d282:
msgid "[_gg_] Shit... That was... Very hot..."
msgstr "[_gg_] 响铃……那是……非常热..."

# game/locamet.rpy:1860 #-#-# translate crowdin sansasss_e607f107:
msgid "[_kure_] I've never felt passion so fast... It was something..."
msgstr ""

# game/locamet.rpy:1870 #-#-# translate crowdin sansa1sss_d75f36e1:
msgid "[_gg_] Show me what your mouth can do, Kurenai!"
msgstr "[_gg_] 向我展示你的嘴巴可以做什么，Kurenai!"

# game/locamet.rpy:1872 #-#-# translate crowdin sansa1sss_513221e4:
msgid "[_kure_] Give it to me..."
msgstr "[_kure_] 交给我..."

# game/locamet.rpy:1882 #-#-# translate crowdin sansa1sss_ef4ad90f:
msgid "[_gg_] Good job... Just give my balls a good sucking..."
msgstr ""

# game/locamet.rpy:1884 #-#-# translate crowdin sansa1sss_e0fca452:
msgid "[_gg_] Mmmm... Fuck... I love that view. It's so exciting."
msgstr ""

# game/locamet.rpy:1886 #-#-# translate crowdin sansa1sss_911af1fe:
msgid "[_gg_] It's exciting to watch a juicy mommy take care of my balls..."
msgstr "[_gg_] 令人兴奋的是看到一个可笑的摩门来照顾我的球..."

# game/locamet.rpy:1888 #-#-# translate crowdin sansa1sss_4f15cb8b:
msgid "[_gg_] I love it..."
msgstr "[_gg_] 我喜欢它..."

# game/locamet.rpy:1890 #-#-# translate crowdin sansa1sss_8c997d69:
msgid "[_gg_] I... I'm going to cum now don't stop!"
msgstr "[_gg_] 我……我现在不要停止！"

# game/locamet.rpy:1896 #-#-# translate crowdin sansa1sss_2a5a4101:
msgid "[_gg_] That was great... Thanks for the great job with your tongue..."
msgstr "[_gg_] 太棒了……感谢您用您的语言所做的出色工作..."

# game/locamet.rpy:1900 #-#-# translate crowdin sansa1sss_c052a3a0:
msgid "[_kure_] Mwah."
msgstr "[_kure_] Mwah."

# game/locamet.rpy:1916 #-#-# translate crowdin kat25_4145f80e:
msgid "[_gg_] How does it feel? Do you like sucking my cock?"
msgstr "[_gg_] 感觉多么？你喜欢吸我的鸡吗？"

# game/locamet.rpy:1918 #-#-# translate crowdin kat25_a25b2129:
msgid "[_hi_] Mm-hmm..."
msgstr "[_hi_] Mm-hmmm..."

# game/locamet.rpy:1920 #-#-# translate crowdin kat25_2f0b8009:
msgid "[_gg_] You don't have to answer, I can see how much you enjoy it."
msgstr "[_gg_] 你不必回答，我可以看到你对它的欣赏程度。"

# game/locamet.rpy:1922 #-#-# translate crowdin kat25_7899e407:
msgid "[_gg_] You're pretty damn good at it actually..."
msgstr "[_gg_] 你真的很好。..."

# game/locamet.rpy:1924 #-#-# translate crowdin kat25_98a45a75:
msgid "[_gg_] You... You're so good with your tongue..."
msgstr "[_gg_] 你……你对你的语言很好..."

# game/locamet.rpy:1926 #-#-# translate crowdin kat25_71cabe16:
msgid "[_m_] Fuck... Hinata's a great cocksucker!"
msgstr "[_m_] Fuck... Hinata是一位优秀的鸡肉！"

# game/locamet.rpy:1928 #-#-# translate crowdin kat25_cb9d7f8a:
msgid "[_m_] That's okay, she's already experienced."
msgstr "[_m_] 没问题，她已经体验过了。"

# game/locamet.rpy:1930 #-#-# translate crowdin kat25_b6d6db19:
msgid "[_m_] But to feel it for yourself..."
msgstr "[_m_] 但要为自己感觉它..."

# game/locamet.rpy:1940 #-#-# translate crowdin kat25_71b972ee:
msgid "[_gg_] That's it Hinata, good pace! I'm almost there!"
msgstr "[_gg_] 这是Hinata，很好的节奏！我快就在那儿了！"

# game/locamet.rpy:1944 #-#-# translate crowdin kat25_f3fd93b9:
msgid "[_gg_] MMM! W-well, that's it... Swallow it all..."
msgstr ""

# game/locamet.rpy:1954 #-#-# translate crowdin kat25_bcfbd123:
msgid "[_gg_] You're doing great... You're getting more and more free with your choices."
msgstr ""

# game/locamet.rpy:1956 #-#-# translate crowdin kat25_39057d6a:
msgid "[_gg_] It's cool that you've started thinking about what you want in spite of your preconceptions."
msgstr "[_gg_] 是很酷的，你不顾你的先入为主的概念开始思考你想要什么。"

# game/locamet.rpy:1960 #-#-# translate crowdin kat25_57295680:
msgid "[_hi_] It's been hard... But with you, I feel like there's nothing wrong with it."
msgstr "[_hi_] 很难……但是与你一样，我觉得没有什么错了。"

# game/locamet.rpy:1964 #-#-# translate crowdin kat25_f0f220c1:
msgid "[_hi_] I just want to, that's all..."
msgstr "[_hi_] 我只想要，那就是所有..."

# game/locamet.rpy:1966 #-#-# translate crowdin kat25_55d42aed:
msgid "[_hi_] I'm not weird, am I?"
msgstr "[_hi_] 我没有穿戴，是吗？"

# game/locamet.rpy:1970 #-#-# translate crowdin kat25_7d2ebba6:
msgid "[_gg_] I don't think so."
msgstr "[_gg_] 我不认为。"

# game/locamet.rpy:1972 #-#-# translate crowdin kat25_c5f49d73:
msgid "[_gg_] I like the new Hinata, open and free."
msgstr "[_gg_] 我喜欢新的黑那塔，开放和自由。"

# game/locamet.rpy:1986 #-#-# translate crowdin kat26_77c75655:
msgid "[_hi_] Mmmm... I'm sorry... This is so awkward and... Unusual..."
msgstr ""

# game/locamet.rpy:1988 #-#-# translate crowdin kat26_a277436d:
msgid "[_hi_] I've never done this before but... Today you said I'm good, that I'm finally doing what I want to do..."
msgstr ""

# game/locamet.rpy:1990 #-#-# translate crowdin kat26_f19e36de:
msgid "[_hi_] So.... Mmmmmm.... Yes.... That's why I decided not to deny myself anything new..."
msgstr "[_hi_] So....................。这就是为什么我决定不否认自己有任何新的东西..."

# game/locamet.rpy:1992 #-#-# translate crowdin kat26_c88743f3:
msgid "[_gg_] You're smart, Hinata!"
msgstr "[_gg_] 你很聪明，Hinata!"

# game/locamet.rpy:1994 #-#-# translate crowdin kat26_4dc0058b:
msgid "[_gg_] Your suddenness took me by surprise, but it's a pleasant surprise!"
msgstr "[_gg_] 你突然突然让我吃惊，但这是一个令人愉快的意外！"

# game/locamet.rpy:1998 #-#-# translate crowdin kat26_2903affb:
msgid "[_hi_] Yeah... MMMMMMM! Very pleasant..."
msgstr "[_hi_] 是... MMMMMMM！非常愉快..."

# game/locamet.rpy:2000 #-#-# translate crowdin kat26_96f59637:
msgid "[_hi_] I couldn't sleep thinking about sucking your cock tonight..."
msgstr "[_hi_] 我无法睡觉地想到晚上吸你的鸡蛋……"

# game/locamet.rpy:2002 #-#-# translate crowdin kat26_62582cfc:
msgid "[_hi_] I...mmmmm..... I so wanted to relieve myself before I went to bed... I was hoping....Mmmmmmm.... I was hoping you were still awake..."
msgstr ""

# game/locamet.rpy:2004 #-#-# translate crowdin kat26_80a3ab7f:
msgid "[_gg_] You're so hot, Hinata..."
msgstr "[_gg_] 你太热了，Hinata..."

# game/locamet.rpy:2006 #-#-# translate crowdin kat26_e4b400d4:
msgid "[_gg_] When you stick your fingers inside you, imagine it's my cock!"
msgstr "[_gg_] 当你把你的手指拖到你身上，想象是我的鸡！"

# game/locamet.rpy:2008 #-#-# translate crowdin kat26_6c53c980:
msgid "[_gg_] You've thought about it, haven't you?"
msgstr "[_gg_] 你已经想过了，还不是你吗？"

# game/locamet.rpy:2010 #-#-# translate crowdin kat26_6067dc75:
msgid "[_hi_] Yes... Yes... Mmmm... I thought... I was so ashamed..."
msgstr ""

# game/locamet.rpy:2012 #-#-# translate crowdin kat26_8aee88b4:
msgid "[_hi_] But now I'm not ashamed of those thoughts... I want that..."
msgstr ""

# game/locamet.rpy:2016 #-#-# translate crowdin kat26_7b773ff8:
msgid "[_hi_] Yes! YES! I'm cumming! MMMMMMMMMMMMMM!!!!"
msgstr ""

# game/locamet.rpy:2018 #-#-# translate crowdin kat26_9f00dec9:
msgid "[_hi_] What a relief..."
msgstr "[_hi_] 放宽了多少..."

# game/locamet.rpy:2022 #-#-# translate crowdin kat26_d525354f:
msgid "[_gg_] Glad I helped you."
msgstr "[_gg_] Glad I 帮了你。"

# game/locamet.rpy:2026 #-#-# translate crowdin kat26_f7e28590:
msgid "[_gg_] Or... Maybe that's not enough?"
msgstr "[_gg_] 或... 也许这还不够？"

# game/locamet.rpy:2028 #-#-# translate crowdin kat26_ad2bbeff:
msgid "[_hi_] I... I really still feel... I feel a growing arousal..."
msgstr ""

# game/locamet.rpy:2030 #-#-# translate crowdin kat26_929eb045:
msgid "[_gg_] You're home alone, right?"
msgstr "[_gg_] 你是单独回家的，对吗？"

# game/locamet.rpy:2032 #-#-# translate crowdin kat26_3a9e3ed0:
msgid "[_hi_] Yes..."
msgstr "[_hi_] 是..."

# game/locamet.rpy:2034 #-#-# translate crowdin kat26_b0617834:
msgid "[_gg_] You do realize I'm about to ask..."
msgstr "[_gg_] 你确实认识到我要问..."

# game/locamet.rpy:2036 #-#-# translate crowdin kat26_62ef899b:
msgid "[_hi_] I don't mind... I want that... Come as soon as you can..."
msgstr "[_hi_] 我不想……我想……尽快来……"

# game/locamet.rpy:2038 #-#-# translate crowdin kat26_d1cdcd40:
msgid "[_gg_] I'll be at your place soon."
msgstr "[_gg_] 我很快就会来到你的地方。"

# game/locamet.rpy:2050 #-#-# translate crowdin kat27_05a2bfee:
msgid "[_gg_] You're really horny..."
msgstr ""

# game/locamet.rpy:2054 #-#-# translate crowdin kat27_162d2ff2:
msgid "[_gg_] Your nipples are so hard."
msgstr "[_gg_] 你的尼伯尔太难了。"

# game/locamet.rpy:2056 #-#-# translate crowdin kat27_435c543d:
msgid "[_hi_] So good... Y-you like my boobs...?"
msgstr ""

# game/locamet.rpy:2058 #-#-# translate crowdin kat27_63d4bbe7:
msgid "[_gg_] I love it... It's so firm and big..."
msgstr "[_gg_] 我喜欢它……这么坚固和大……"

# game/locamet.rpy:2060 #-#-# translate crowdin kat27_2a5fdfa3:
msgid "[_gg_] Just perfect..."
msgstr "[_gg_] 完美..."

# game/locamet.rpy:2062 #-#-# translate crowdin kat27_d19388c0:
msgid "[_hi_] I... I think I found something new for me... It feels so good when you suck my boobs..."
msgstr "[_hi_] 我……我觉得我为我找到了一些新东西……当你吸着我的嘴巴时，它感觉很好……"

# game/locamet.rpy:2064 #-#-# translate crowdin kat27_b6bb9744:
msgid "[_hi_] I've never felt like this before..."
msgstr ""

# game/locamet.rpy:2066 #-#-# translate crowdin kat27_93d2e7f3:
msgid "[_gg_] It feels even better now."
msgstr "[_gg_] 现在感觉更好。"

# game/locamet.rpy:2068 #-#-# translate crowdin kat27_d5f18944:
msgid "[_gg_] Do you believe me?"
msgstr "[_gg_] 你相信我吗？"

# game/locamet.rpy:2070 #-#-# translate crowdin kat27_1cf9e328:
msgid "[_hi_] Do what you want to do. I want more new sensations... I want to do what my body tells me..."
msgstr "[_hi_] 做你想做的事情。我想要更多新的感觉... 我想做我的身体告诉我的事情..."

# game/locamet.rpy:2072 #-#-# translate crowdin kat27_003ad65c:
msgid "[_gg_] That's what I wanted to hear!"
msgstr "[_gg_] 这是我想听到的！"

# game/locamet.rpy:2080 #-#-# translate crowdin kat27_46ad60f4:
msgid "[_hi_] S-so rough..."
msgstr "[_hi_] 按风暴..."

# game/locamet.rpy:2082 #-#-# translate crowdin kat27_c5319ea2:
msgid "[_hi_] M-m-m-m-m..."
msgstr "[_hi_] M-m-m-m-m..."

# game/locamet.rpy:2084 #-#-# translate crowdin kat27_fa3780ea:
msgid "[_gg_] I know that's what you want!"
msgstr "[_gg_] 我知道这是你想要的！"

# game/locamet.rpy:2086 #-#-# translate crowdin kat27_fa47f57d:
msgid "[_gg_] I saw it in your eyes when we were jerking each other off."
msgstr "[_gg_] 当我们互相冲撞时，我在你的眼中看到它。"

# game/locamet.rpy:2088 #-#-# translate crowdin kat27_485efa3f:
msgid "[_hi_] Yeah... I really wanted that..."
msgstr "[_hi_] 是……我真的想要这么做……"

# game/locamet.rpy:2090 #-#-# translate crowdin kat27_0bc574ea:
msgid "[_hi_] Lately I've been thinking a lot about how you take me by force..."
msgstr "[_hi_] 稍后，我一直在思考如何强行夺取我的问题..."

# game/locamet.rpy:2092 #-#-# translate crowdin kat27_dba7cce3:
msgid "[_gg_] Your pussy leaks all over the place! Do you like the way I fuck you?"
msgstr "[_gg_] 你的肺部透露在所有地方！你喜欢我打你吗？"

# game/locamet.rpy:2094 #-#-# translate crowdin kat27_ff62bc77:
msgid "[_hi_] Yes! Please continue!"
msgstr ""

# game/locamet.rpy:2110 #-#-# translate crowdin tiraras_04beac0f:
msgid "[_gg_] That's better!"
msgstr "[_gg_] 更好！"

# game/locamet.rpy:2112 #-#-# translate crowdin tiraras_3c807d80:
msgid "[_gg_] You have such a beautiful face, Hinata..."
msgstr "[_gg_] 你有这么美丽的脸，Hinata..."

# game/locamet.rpy:2114 #-#-# translate crowdin tiraras_a880742d:
msgid "[_gg_] Enjoying yourself like a real slut!"
msgstr "[_gg_] 享受真正的关卡！"

# game/locamet.rpy:2116 #-#-# translate crowdin tiraras_1c91e881:
msgid "[_hi_] I-I... mmmmm...."
msgstr "[_hi_] I-I... 毫米......"

# game/locamet.rpy:2118 #-#-# translate crowdin tiraras_6085a2df:
msgid "[_gg_] Hard to say? You don't have to, just enjoy yourself!"
msgstr "[_gg_] 很难说吗？你不必自己享受！"

# game/locamet.rpy:2120 #-#-# translate crowdin tiraras_c2e4de27:
msgid "[_gg_] Just don't pass out! I want to look into your eyes when I cum!"
msgstr "[_gg_] 只是不要跳出！我想在我累计时看看你的眼睛！"

# game/locamet.rpy:2122 #-#-# translate crowdin tiraras_60b15258:
msgid "[_gg_] Right into you, Hinata!"
msgstr "[_gg_] 右到你, Hinata!"

# game/locamet.rpy:2124 #-#-# translate crowdin tiraras_129712aa:
msgid "[_gg_] I'll be right there!"
msgstr ""

# game/locamet.rpy:2135 #-#-# translate crowdin kat28_10897e82:
msgid "Sounds of kissing ~"
msgstr "听起来很棒~"

# game/locamet.rpy:2137 #-#-# translate crowdin kat28_ad476eea:
msgid "[_m_] Such soft and pleasant skin..."
msgstr "[_m_] 这种软而愉快的皮肤..."

# game/locamet.rpy:2139 #-#-# translate crowdin kat28_1f30932e:
msgid "[_m_] Hinata knows how to take care of herself, the perfect woman."
msgstr "[_m_] Hinata知道如何照顾她自己、完美的妇女。"

# game/locamet.rpy:2141 #-#-# translate crowdin kat28_5177bb01:
msgid "[_m_] It's time to do it."
msgstr "[_m_] 是做到这一点的时候了。"

# game/locamet.rpy:2143 #-#-# translate crowdin kat28_d8b65309:
msgid "[_gg_] Lie on your back, Hinata."
msgstr "[_gg_] 留在你的背上，Hinata。"

# game/locamet.rpy:2145 #-#-# translate crowdin kat28_def6ee62:
msgid "[_hi_] Y-yes..."
msgstr "[_hi_] Y-yes..."

# game/locamet.rpy:2154 #-#-# translate crowdin kat28_c4da147b:
msgid "[_gg_] Aren't you in pain?"
msgstr "[_gg_] 不要疼痛？"

# game/locamet.rpy:2156 #-#-# translate crowdin kat28_b9b5f465:
msgid "[_hi_] N-no... Go on..."
msgstr ""

# game/locamet.rpy:2158 #-#-# translate crowdin kat28_67af795e:
msgid "[_hi_] Mmmm... Just... Take your time..."
msgstr ""

# game/locamet.rpy:2160 #-#-# translate crowdin kat28_35c75189:
msgid "[_hi_] Be gentle..."
msgstr "[_hi_] 不要太晚..."

# game/locamet.rpy:2162 #-#-# translate crowdin kat28_b9a46a10:
msgid "[_gg_] You're so beautiful, Hinata..."
msgstr ""

# game/locamet.rpy:2164 #-#-# translate crowdin kat28_c80e0c87:
msgid "[_hi_] Yes... That's it... How nice ~"
msgstr ""

# game/locamet.rpy:2166 #-#-# translate crowdin kat28_107e7e56:
msgid "[_gg_] How nice in you... I almost..."
msgstr "[_gg_] 你好……我几乎……"

# game/locamet.rpy:2168 #-#-# translate crowdin kat28_a9879c86:
msgid "[_gg_] A little more Hinata!"
msgstr "[_gg_] 更多的Hinata!"

# game/locamet.rpy:2170 #-#-# translate crowdin kat28_80fececb:
msgid "[_hi_] Cum inside me, don't be afraid ~"
msgstr "我身上的 [_hi_] 杯，不要害怕~"

# game/locamet.rpy:2180 #-#-# translate crowdin roisayyt_045e9e58:
msgid "[_hi_] I... I want to be on top! I want to make you feel even better!"
msgstr ""

# game/locamet.rpy:2182 #-#-# translate crowdin roisayyt_69170665:
msgid "[_gg_] Okay, let's go like this..."
msgstr "[_gg_] 好吧，让我们这样做..."

# game/locamet.rpy:2191 #-#-# translate crowdin roisayyt_fe508f4c:
msgid "[_gg_] Oh... You're so good..."
msgstr ""

# game/locamet.rpy:2193 #-#-# translate crowdin roisayyt_cd37222a:
msgid "[_hi_] Kiss me ~"
msgstr "[_hi_] Kiss 我 ~"

# game/locamet.rpy:2195 #-#-# translate crowdin roisayyt_f4ebdb84:
msgid "[_m_] How hot she is... I love this moment!"
msgstr "[_m_] 她有多热……我很爱！"

# game/locamet.rpy:2197 #-#-# translate crowdin roisayyt_bafdb507:
msgid "[_m_] I want it to last forever... But..."
msgstr "[_m_] 我希望它永远持续下去..."

# game/locamet.rpy:2199 #-#-# translate crowdin roisayyt_f55f1ca4:
msgid "[_gg_] C-continue Hinata... I won't be long..."
msgstr "[_gg_] C-continued Hinata... 我不会很长..."

# game/locamet.rpy:2201 #-#-# translate crowdin roisayyt_bdca1bc7:
msgid "[_gg_] Just a little longer!"
msgstr "[_gg_] 稍多一点！"

# game/locamet.rpy:2203 #-#-# translate crowdin roisayyt_74a2bd2a:
msgid "[_hi_] MMM! YES! CUM!"
msgstr ""

# game/locamet.rpy:2205 #-#-# translate crowdin roisayyt_be94b1cc:
msgid "[_gg_] I... I... Cum!"
msgstr "[_gg_] I... I... Cum!"

# game/locamet.rpy:2226 #-#-# translate crowdin kikikasse_cc2069a8:
msgid "[_gg_] That was beautiful... Hinata..."
msgstr "[_gg_] 美丽... Hinata..."

# game/locamet.rpy:2228 #-#-# translate crowdin kikikasse_0338f09c:
msgid "[_hi_] I really liked it too... I haven't cum in a long time..."
msgstr "[_hi_] 我真的喜欢了……我很长时间还没有杯子……"

# game/locamet.rpy:2230 #-#-# translate crowdin kikikasse_fe55ef14:
msgid "[_hi_] Already forgot what it's like to cum from a cock..."
msgstr "[_hi_] 已经忘记了它所喜欢从一只鸡杯的东西..."

# game/locamet.rpy:2234 #-#-# translate crowdin kikikasse_2a3cea9e:
msgid "[_gg_] Glad you liked it!"
msgstr "[_gg_] 你喜欢它！"

# game/locamet.rpy:2249 #-#-# translate crowdin kat29_e37e66a7:
msgid "[_gg_] Y-You're so pushy..."
msgstr "[_gg_] Y-你是这样的推力..."

# game/locamet.rpy:2251 #-#-# translate crowdin kat29_a461d2fe:
msgid "[_gg_] I like it..."
msgstr "[_gg_] 我喜欢它..."

# game/locamet.rpy:2253 #-#-# translate crowdin kat29_ead143dd:
msgid "[_hi_] Yes! I enjoy taking the lead too!"
msgstr ""

# game/locamet.rpy:2255 #-#-# translate crowdin kat29_e8a7551d:
msgid "[_hi_] You were right... It feels so good!"
msgstr "[_hi_] 你是对的……它感觉很好！"

# game/locamet.rpy:2257 #-#-# translate crowdin kat29_2336b8a0:
msgid "[_gg_] Nice... How nice..."
msgstr "[_gg_] 真。。。。。。"

# game/locamet.rpy:2259 #-#-# translate crowdin kat29_0dbfca21:
msgid "[_gg_] Especially when you bounce on my cock with such enthusiasm!"
msgstr "[_gg_] 特别是当你满怀热情地击退我的鸡！"

# game/locamet.rpy:2261 #-#-# translate crowdin kat29_fdcf9916:
msgid "[_hi_] I love it!"
msgstr "[_hi_] 我喜欢它！"

# game/locamet.rpy:2263 #-#-# translate crowdin kat29_6b767c85:
msgid "[_hi_] Let's do this more often!"
msgstr "[_hi_] 让我们更经常地做这件事！"

# game/locamet.rpy:2265 #-#-# translate crowdin kat29_50d2270c:
msgid "[_gg_] Yeah..."
msgstr "[_gg_] 是..."

# game/locamet.rpy:2267 #-#-# translate crowdin kat29_a634a65c:
msgid "[_m_] Kamiko... What did you do to that humble housewife..."
msgstr "[_m_] Kamiko... 你对那个谦卑的家庭主妇做了什么..."

# game/locamet.rpy:2269 #-#-# translate crowdin kat29_f269bbc9:
msgid "[_m_] Or am I the one turning her into that?"
msgstr ""

# game/locamet.rpy:2271 #-#-# translate crowdin kat29_955fe489:
msgid "[_m_] Doesn’t matter, I’m loving the results!"
msgstr "[_m_] 无关紧要，我喜欢结果！"

# game/locamet.rpy:2283 #-#-# translate crowdin piskoy1_f3cec040:
msgid "[_gg_] Fuck... I feel like I’m about to..."
msgstr "[_gg_] Fuck... 我觉得我很想..."

# game/locamet.rpy:2285 #-#-# translate crowdin piskoy1_03fc4c95:
msgid "[_hi_] It's okay, I took my pills, don't hold back!"
msgstr "[_hi_] 没错，我服用了我的避孕药，不要扣住！"

# game/locamet.rpy:2287 #-#-# translate crowdin piskoy1_7d7b14d7:
msgid "[_gg_] Like this! Come on! I'm cumming!"
msgstr ""

# game/locamet.rpy:2302 #-#-# translate crowdin rotikomsaw1_70f2729a:
msgid "[_gg_] Yeah... Like this... Keep that pace..."
msgstr "[_gg_] 是……喜欢这个... 保持这个航迹..."

# game/locamet.rpy:2304 #-#-# translate crowdin rotikomsaw1_a8e9e201:
msgid "[_gg_] That thing you’re doing with your tongue..."
msgstr "[_gg_] 你正在用你的语言做的事情..."

# game/locamet.rpy:2306 #-#-# translate crowdin rotikomsaw1_33652653:
msgid "[_gg_] Just keep going like this!"
msgstr "[_gg_] 只要继续这样做！"

# game/locamet.rpy:2308 #-#-# translate crowdin rotikomsaw1_b87df946:
msgid "[_gg_] I'm about to!!"
msgstr "[_gg_] 我即将来临！"

# game/locamet.rpy:2323 #-#-# translate crowdin kat30_c4e1a435:
msgid "[_gg_] You know exactly what I need, Kurenai..."
msgstr "[_gg_] 你确切知道我需要什么，Kurenai..."

# game/locamet.rpy:2324 #-#-# translate crowdin kat30_8f2279dc:
msgid "[_gg_] Your blowjobs are any man's dream..."
msgstr "[_gg_] 你的工作是任何人的梦想..."

# game/locamet.rpy:2330 #-#-# translate crowdin kat30_e41eb011:
msgid "[_gg_] Fuck yes... Like this..."
msgstr "[_gg_] 是......"

# game/locamet.rpy:2331 #-#-# translate crowdin kat30_cf106f30:
msgid "[_gg_] Come on Kurenai, I know you can take it deeper!"
msgstr "[_gg_] 来到库雷奈，我知道你可以带走更深的人！"

# game/locamet.rpy:2337 #-#-# translate crowdin kat30_02da12da:
msgid "[_mira_] What the fuck is going on!?"
msgstr "[_mira_] 摩托车发生了什么！?"

# game/locamet.rpy:2338 #-#-# translate crowdin kat30_13af7ae3:
msgid "[_mira_] She... She’s sucking his cock like that..."
msgstr ""

# game/locamet.rpy:2339 #-#-# translate crowdin kat30_28b64f70:
msgid "[_mira_] Mom... What the hell are you doing with that..."
msgstr ""

# game/locamet.rpy:2349 #-#-# translate crowdin kat30_42a2d019:
msgid "[_gg_] Fuck yeah... Like this, mommy..."
msgstr "[_gg_] Fuck yeh... 喜欢这么喜欢..."

# game/locamet.rpy:2350 #-#-# translate crowdin kat30_3b7b6f10:
msgid "[_gg_] When you suck like that, I just go crazy..."
msgstr "[_gg_] 当你吸着这个时候，我只是去疯狂..."

# game/locamet.rpy:2351 #-#-# translate crowdin kat30_a2b1aa08:
msgid "[_gg_] Just a little more and I'll cum..."
msgstr "[_gg_] 稍多一点我会累计..."

# game/locamet.rpy:2352 #-#-# translate crowdin kat30_31adce30:
msgid "[_gg_] Cumming! I'm cumming!"
msgstr "[_gg_] 杯！我正在累积！"

# game/locamet.rpy:2362 #-#-# translate crowdin kat30_9ad0f7a6:
msgid "[_gg_] Swallow it all... I know you love the taste."
msgstr "[_gg_] 游荡了……我知道你喜欢这个味道。"

# game/locamet.rpy:2368 #-#-# translate crowdin kat30_350f0023:
msgid "[_mira_] This bastard... He came on my mum’s..."
msgstr "[_mira_] 这个坏人……他来到我的麦克风上来了……"

# game/locamet.rpy:2369 #-#-# translate crowdin kat30_6fe60b4e:
msgid "[_mira_] From here it’s even a bit... Hot..."
msgstr "[_mira_] 从这里就有一点... 热点..."

# game/locamet.rpy:2373 #-#-# translate crowdin kat30_326a2230:
msgid "[_kure_] Are you comfortable? I’ll start moving now."
msgstr "[_kure_] 您是否舒服？我现在就开始走动。"

# game/locamet.rpy:2375 #-#-# translate crowdin kat30_2e7a7ec0:
msgid "[_gg_] Yes, don’t worry, just ride me however you want."
msgstr "[_gg_] 是的，不要担心，只要乘坐你想要的那种旅途。"

# game/locamet.rpy:2385 #-#-# translate crowdin kat30_34521b1c:
msgid "[_gg_] Like this, good job... Don’t rush, feel it inside you..."
msgstr "[_gg_] 喜欢这个很好的工作……不要在你内乱，感觉它……"

# game/locamet.rpy:2387 #-#-# translate crowdin kat30_aac620a8:
msgid "[_kure_] OHH... I missed the feeling of you sliding into me."
msgstr ""

# game/locamet.rpy:2389 #-#-# translate crowdin kat30_1b1ee041:
msgid "[_gg_] You can get a lot wilder if you want to."
msgstr "[_gg_] 如果你想要，你可以得到大量的减速。"

# game/locamet.rpy:2395 #-#-# translate crowdin kat30_29e132f0:
msgid "[_gg_] Oh... You have so much enthusiasm, I’d never guess that you are a mother with a grown child."
msgstr ""

# game/locamet.rpy:2397 #-#-# translate crowdin kat30_23964a51:
msgid "[_kure_] S-stop... Just let me enjoy your cock..."
msgstr "[_kure_] S-stop... 让我享受您的鸡..."

# game/locamet.rpy:2399 #-#-# translate crowdin kat30_2fff299d:
msgid "[_gg_] Come on, fuck yourself harder!"
msgstr "[_gg_] 来吧，你自己更难！"

# game/locamet.rpy:2405 #-#-# translate crowdin kat30_2c90355d:
msgid "[_mira_] Fuck... I didn't think it would be this hot..."
msgstr "[_mira_] Fuck... 我并不认为这个热点..."

# game/locamet.rpy:2406 #-#-# translate crowdin kat30_aa014d15:
msgid "[_mira_] What am I doing..."
msgstr "[_mira_] 我在做什么..."

# game/locamet.rpy:2407 #-#-# translate crowdin kat30_5838c3ec:
msgid "[_mira_] There's no one here... Maybe I should..."
msgstr ""

# game/locamet.rpy:2427 #-#-# translate crowdin miramamofap333_d2e8f01c:
msgid "[_mira_] The way how they fuck..."
msgstr "[_mira_] 他们如何跳动..."

# game/locamet.rpy:2428 #-#-# translate crowdin miramamofap333_e30cfa16:
msgid "[_mira_] It turns me on so fucking much!"
msgstr "[_mira_] 让我很快就走上这条道路了!"

# game/locamet.rpy:2434 #-#-# translate crowdin miramamofap333_62052c2f:
msgid "[_mira_] It’s the first time I see my mum...From this side..."
msgstr "[_mira_] 这是我第一次看到我的麦克风...从这边..."

# game/locamet.rpy:2435 #-#-# translate crowdin miramamofap333_28dfeac8:
msgid "[_mira_] Fuck... What I’m doing is so.. Mm...."
msgstr "[_mira_] 成功……我正在做什么... Mmm......"

# game/locamet.rpy:2441 #-#-# translate crowdin miramamofap333_ec3b24b1:
msgid "[_mira_] I want... I want it too..."
msgstr ""

# game/locamet.rpy:2442 #-#-# translate crowdin miramamofap333_cf0d6810:
msgid "[_mira_] I want him to fuck me too!"
msgstr ""

# game/locamet.rpy:2446 #-#-# translate crowdin miramamofap333_8868afa1:
msgid "[_mira_] Y-yes... So fast... Relief..."
msgstr ""

# game/locamet.rpy:2462 #-#-# translate crowdin zaberva3334_f2c76cf3:
msgid "[_gg_] Great... you fuck so well..."
msgstr "[_gg_] 太好了……你很好……"

# game/locamet.rpy:2463 #-#-# translate crowdin zaberva3334_e01d08ec:
msgid "[_gg_] Go on..."
msgstr "[_gg_] 继续..."

# game/locamet.rpy:2465 #-#-# translate crowdin zaberva3334_eb427c9f:
msgid "[_kure_] Yeah...Mmm...Just a little more..."
msgstr "[_kure_] 是...Mmm...只是稍多一点..."

# game/locamet.rpy:2469 #-#-# translate crowdin zaberva3334_e22bf8ef:
msgid "[_gg_] I'm about to cum! Get off!"
msgstr "[_gg_] 我即将累计！赶快！"

# game/locamet.rpy:2471 #-#-# translate crowdin zaberva3334_4874a0e4:
msgid "[_kure_] No! It's okay, cum inside me, it's safe... Just cum! I'm ready too!"
msgstr ""

# game/locamet.rpy:2479 #-#-# translate crowdin zaberva3334_edecf5d8:
msgid "[_kure_] So pleasant... Your cum is inside me..."
msgstr ""

# game/locamet.rpy:2493 #-#-# translate crowdin kat31_b559e879:
msgid "[_gg_] You're especially hungry today, huh?"
msgstr "[_gg_] 今天你尤其挨饿，是吗？"

# game/locamet.rpy:2494 #-#-# translate crowdin kat31_a376232f:
msgid "[_gg_] Just a little more practice and you'll be a pro at sucking cock."
msgstr "[_gg_] 只要再做一点练习，你就会成为一个很好的吸鸡。"

# game/locamet.rpy:2502 #-#-# translate crowdin kat31_a254b8c2:
msgid "[_gg_] Oh... I see this got you excited?"
msgstr ""

# game/locamet.rpy:2503 #-#-# translate crowdin kat31_9a280b17:
msgid "[_gg_] Keep up the pace, I fucking love it..."
msgstr "[_gg_] 跟上步伐，我热爱它..."

# game/locamet.rpy:2504 #-#-# translate crowdin kat31_6f67f367:
msgid "[_gg_] You can go deeper, I know you can."
msgstr "[_gg_] 你可以更深入，我知道你可以做到。"

# game/locamet.rpy:2512 #-#-# translate crowdin kat31_1b62514c:
msgid "[_gg_] That's it..."
msgstr "[_gg_] 就是这样..."

# game/locamet.rpy:2513 #-#-# translate crowdin kat31_8a148517:
msgid "[_gg_] You're trying so hard..."
msgstr "[_gg_] 您正在试图如此艰苦..."

# game/locamet.rpy:2514 #-#-# translate crowdin kat31_0fd76ca4:
msgid "[_gg_] I must reward you properly!"
msgstr "[_gg_] 我必须适当奖励你！"

# game/locamet.rpy:2515 #-#-# translate crowdin kat31_653141d5:
msgid "[_gg_] Done sucking, come to me."
msgstr "[_gg_] 完成了，来到我。"

# game/locamet.rpy:2525 #-#-# translate crowdin kat31_fee6df68:
msgid "[_gg_] Yes... Take your time... Get used to it completely..."
msgstr "[_gg_] 是……花费时间……完全用它……"

# game/locamet.rpy:2527 #-#-# translate crowdin kat31_f0916b57:
msgid "[_mira_] Damn... A little... Big..."
msgstr "[_mira_] 破坏……稍微多一点..."

# game/locamet.rpy:2528 #-#-# translate crowdin kat31_b7b6d0e8:
msgid "[_mira_] But it feels so nice..."
msgstr "[_mira_] 但是它觉得很好..."

# game/locamet.rpy:2534 #-#-# translate crowdin kat31_6f27ba7a:
msgid "[_mira_] Fuck... Yes... I love this dick so much..."
msgstr "[_mira_] Fuck……是……我非常喜欢这个狗..."

# game/locamet.rpy:2536 #-#-# translate crowdin kat31_b0346559:
msgid "[_gg_] More than your old worn out rubber ones?"
msgstr "[_gg_] 多于你老旧破碎的橡胶吗？"

# game/locamet.rpy:2538 #-#-# translate crowdin kat31_02faf290:
msgid "[_mira_] Mmmmm... Much more..."
msgstr ""

# game/locamet.rpy:2539 #-#-# translate crowdin kat31_78fe1ca8:
msgid "[_mira_] Now I..."
msgstr "[_mira_] 现在我..."

# game/locamet.rpy:2547 #-#-# translate crowdin kat31_23a182ee:
msgid "[_gg_] Fuck... Mirai... If you keep doing this..."
msgstr "[_gg_] Fuck... Mirai... 如果你继续这样做..."

# game/locamet.rpy:2551 #-#-# translate crowdin kat31_3adebd74:
msgid "[_gg_] Feels so good!"
msgstr "[_gg_] 感觉好！"

# game/locamet.rpy:2553 #-#-# translate crowdin kat31_7994c0e8:
msgid "[_mira_] Cum! Come on! Let's do it together!"
msgstr ""

# game/locamet.rpy:2555 #-#-# translate crowdin kat31_f88516a8:
msgid "[_gg_] I'm cumming now!!"
msgstr "[_gg_] 我现在正在累积！！"

# game/locamet.rpy:2563 #-#-# translate crowdin kat31_5466aaa0:
msgid "[_gg_] You did such a good job, both of your holes are amazing..."
msgstr "[_gg_] 你做了这么好的工作，你两个洞都令人惊奇..."

# game/locamet.rpy:2565 #-#-# translate crowdin kat31_4a88e662:
msgid "[_m_] Should I offer her personal favorite?.."
msgstr "[_m_] 我应该给她个人收藏吗？..."

# game/locamet.rpy:2573 #-#-# translate crowdin ladnogoanali1_6ecb2270:
msgid "[_gg_] It seems to me that one of your holes didn’t get enough attention..."
msgstr "[_gg_] 在我看来，你的孔之一没有得到足够的注意..."

# game/locamet.rpy:2575 #-#-# translate crowdin ladnogoanali1_aa82459d:
msgid "[_mira_] Do you want to get in there too...?"
msgstr "[_mira_] 你也想要进入那里...？"

# game/locamet.rpy:2577 #-#-# translate crowdin ladnogoanali1_41de152a:
msgid "[_gg_] Are you against it?"
msgstr "[_gg_] 你反对它吗？"

# game/locamet.rpy:2579 #-#-# translate crowdin ladnogoanali1_790e2ae0:
msgid "[_mira_] Oh shut up... I was hoping you would ask!"
msgstr ""

# game/locamet.rpy:2587 #-#-# translate crowdin ladnogoanali1_1a9d6b7b:
msgid "[_gg_] No wonder I kept my strength! Your ass is just something!"
msgstr ""

# game/locamet.rpy:2589 #-#-# translate crowdin ladnogoanali1_6162955e:
msgid "[_mira_] Yes... I wanted to walk around with a plug today... But I forgot to put it in..."
msgstr "[_mira_] 是……今天我想用插头走路……但是我忘记了把它放进去……"

# game/locamet.rpy:2591 #-#-# translate crowdin ladnogoanali1_b6769796:
msgid "[_mira_] Mmmmmm... It's so good that you haven't forgotten about my ass..."
msgstr ""

# game/locamet.rpy:2595 #-#-# translate crowdin ladnogoanali1_985645b7:
msgid "[_gg_] It's so tight... You should train it further for me!"
msgstr ""

# game/locamet.rpy:2597 #-#-# translate crowdin ladnogoanali1_e3feeccc:
msgid "[_mira_] I'm trying!"
msgstr "[_mira_] 我正在尝试！"

# game/locamet.rpy:2598 #-#-# translate crowdin ladnogoanali1_34aa4be0:
msgid "[_mira_] Mmmm... A-actually... You could just fuck me in the ass every day... Then I wouldn't have to do it myself..."
msgstr ""

# game/locamet.rpy:2602 #-#-# translate crowdin ladnogoanali1_85eb9638:
msgid "[_gg_] You're such a pervert, Mirai..."
msgstr "[_gg_] 你是这样一个不正常的幻影..."

# game/locamet.rpy:2604 #-#-# translate crowdin ladnogoanali1_8a8e15de:
msgid "[_mira_] Sh-shut up... Y-you like it too... I know it..."
msgstr "[_mira_] 关闭... 你也喜欢它... 我知道它..."

# game/locamet.rpy:2606 #-#-# translate crowdin ladnogoanali1_bd7d1234:
msgid "[_gg_] Fuck... I'm going to cum!"
msgstr "[_gg_] 福克……我要累计！"

# game/locamet.rpy:2608 #-#-# translate crowdin ladnogoanali1_144507b7:
msgid "[_mira_] Get it all inside me!"
msgstr "[_mira_] 把它都放在我里面！"

# game/locamet.rpy:2614 #-#-# translate crowdin ladnogoanali1_70f5b1e3:
msgid "[_gg_] That was good... Did you like it?"
msgstr "[_gg_] 好……你喜欢它吗？"

# game/locamet.rpy:2616 #-#-# translate crowdin ladnogoanali1_f613e947:
msgid "[_mira_] I could fuck you all day..."
msgstr "[_mira_] 我全天都可以吓你们......"

# game/locamet.rpy:2618 #-#-# translate crowdin ladnogoanali1_4aca3b22:
msgid "[_m_] Youth... How I miss my youth..."
msgstr "[_m_] Youth... 我如何怀念我的你..."

# game/locamet.rpy:2630 #-#-# translate crowdin kat32_fae4ebe1:
msgid "[_gg_] Fuck..."
msgstr "[_gg_] Fuck..."

# game/locamet.rpy:2631 #-#-# translate crowdin kat32_643bd118:
msgid "[_gg_] Mmmmmm... What a s-surprise..."
msgstr "[_gg_] Mmmmm……什么是惊喜..."

# game/locamet.rpy:2632 #-#-# translate crowdin kat32_fa2c2151:
msgid "[_gg_] But I have nothing to complain about..."
msgstr "[_gg_] 但我没有什么可以抱怨的东西..."

# game/locamet.rpy:2636 #-#-# translate crowdin kat32_ce660b6d:
msgid "[_gg_] Like this, Hinata..."
msgstr "[_gg_] 喜欢这个，Hinata..."

# game/locamet.rpy:2637 #-#-# translate crowdin kat32_5de8d153:
msgid "[_gg_] Hurry up a little..."
msgstr "[_gg_] 稍微快一点..."

# game/locamet.rpy:2638 #-#-# translate crowdin kat32_4406dda3:
msgid "[_gg_] You can go deeper!"
msgstr "[_gg_] 你可以去深度！"

# game/locamet.rpy:2646 #-#-# translate crowdin kat32_919342d7:
msgid "[_gg_] Yes! Like this... Swallow..."
msgstr ""

# game/locamet.rpy:2647 #-#-# translate crowdin kat32_b30b7387:
msgid "[_gg_] I'll let it all down soon..."
msgstr ""

# game/locamet.rpy:2648 #-#-# translate crowdin kat32_7921e590:
msgid "[_gg_] Swallow this..."
msgstr "[_gg_] 互换..."

# game/locamet.rpy:2668 #-#-# translate crowdin kat33_97eed29b:
msgid "[_gg_] The feeling that we are going to be caught makes you leak like the a whore!"
msgstr "[_gg_] 我们会被抓住的感觉使你像一只鲸鱼一样泄露！"

# game/locamet.rpy:2670 #-#-# translate crowdin kat33_1b9cd322:
msgid "[_hi_] Mmmm... This is so... Hot..."
msgstr "[_hi_] Mmmm... 这是热点..."

# game/locamet.rpy:2672 #-#-# translate crowdin kat33_6122b194:
msgid "[_gg_] Somewhere deep down you want to be seen, right? How I fuck you like my obedient bitch!"
msgstr "[_gg_] 你想要在深处看到的，对吗？我是如何把你喜欢我的听力比特！"

# game/locamet.rpy:2674 #-#-# translate crowdin kat33_cba393fb:
msgid "[_hi_] God yes! I... It sounds so.... M-M-M-M!!"
msgstr ""

# game/locamet.rpy:2686 #-#-# translate crowdin kat33_123057af:
msgid "[_saku_] Hey, are you there? I came to chat about something!"
msgstr ""

# game/locamet.rpy:2687 #-#-# translate crowdin kat33_dd5fdf63:
msgid "[_saku_] Or do you have a patient?"
msgstr "[_saku_] 或者您有一个患者吗？"

# game/locamet.rpy:2691 #-#-# translate crowdin kat33_09e54eaa:
msgid "[_gg_] Yes! Sakura! I have a very demanding patient, she asked me to close the door!"
msgstr ""

# game/locamet.rpy:2699 #-#-# translate crowdin kat33_186fa555:
msgid "[_saku_] I won't interfere! I'll just leave the papers and have a few words!"
msgstr ""

# game/locamet.rpy:2701 #-#-# translate crowdin kat33_c5d4fabd:
msgid "[_gg_] Sorry! The client really doesn't want to let anyone in until we're done!"
msgstr ""

# game/locamet.rpy:2703 #-#-# translate crowdin kat33_dc809d59:
msgid "[_hi_] Mmmmm... Fuck..."
msgstr "[_hi_] 毫米... Fuck..."

# game/locamet.rpy:2711 #-#-# translate crowdin kat33_d93b1263:
msgid "[_saku_] Is this true miss? I'm a senior doctor, I won't disturb you!"
msgstr "[_saku_] 这真是错了吗？我是一位高级医生，我不会打扰你！"

# game/locamet.rpy:2715 #-#-# translate crowdin kat33_0cd852c4:
msgid "[_hi_] Mmmm!"
msgstr ""

# game/locamet.rpy:2719 #-#-# translate crowdin kat33_e815e5b3:
msgid "[_saku_] Excuse me? I can't make it out..."
msgstr "[_saku_] Excuse 我？我不能做出它..."

# game/locamet.rpy:2723 #-#-# translate crowdin kat33_701045b9:
msgid "[_gg_] She asked not to distract us from the massage!"
msgstr "[_gg_] 她要求不要分散我们对质量的注意力！"

# game/locamet.rpy:2733 #-#-# translate crowdin kat33_068d4c73:
msgid "[_saku_] Okay! Then come see me after work, maybe even a little early!"
msgstr ""

# game/locamet.rpy:2735 #-#-# translate crowdin kat33_3dcdde23:
msgid "[_hi_] M! M! M! Yes... How... Pleasant..."
msgstr ""

# game/locamet.rpy:2737 #-#-# translate crowdin kat33_7da838e9:
msgid "[_gg_] Definitely!"
msgstr "[_gg_] 绝对！"

# game/locamet.rpy:2739 #-#-# translate crowdin kat33_cd50664f:
msgid "[_gg_] I'll try to! FINISH! FASTER!!"
msgstr ""

# game/locamet.rpy:2741 #-#-# translate crowdin kat33_59db61b4:
msgid "[_saku_] Okay!"
msgstr ""

# game/locamet.rpy:2749 #-#-# translate crowdin kat33_40fbe749:
msgid "[_hi_] It's just... Fuuuck..."
msgstr "[_hi_] 只是... Fuuuck..."

# game/locamet.rpy:2750 #-#-# translate crowdin kat33_222efe1f:
msgid "[_hi_] It was cool..."
msgstr "[_hi_] 很酷..."

# game/locamet.rpy:2752 #-#-# translate crowdin kat33_8b510d67:
msgid "[_gg_] Agreed..."
msgstr ""

# game/locamet.rpy:2761 #-#-# translate crowdin kat34_9758c96f:
msgid "[_m_] So, so, so... Have you decided to completely relax on your day off?"
msgstr "[_m_] 因此，……您是否决定完全放松您的休息日？"

# game/locamet.rpy:2762 #-#-# translate crowdin kat34_1c0c4e22:
msgid "[_m_] Hot bath, red wine... I didn't know this side of you, Tsunade seems to be a bad influence on you."
msgstr "[_m_] 热袋，红色葡萄酒……我不知道你的这边，Tsunade似乎对你有坏的影响。"

# game/locamet.rpy:2763 #-#-# translate crowdin kat34_c9d2464a:
msgid "[_m_] I have to give credit to your body, Sakura... You're in great athletic shape, usually moms at your age don't really care about their shape, but you're an exception."
msgstr "[_m_] 我必须感谢您的身体，Sakura... 你正处于伟大的运动形状，通常在你的时代就不真正关心他们的形状，但是你是个例外。"

# game/locamet.rpy:2764 #-#-# translate crowdin kat34_bddaec86:
msgid "[_m_] Do all former shinobi really have such sexy bodies? Perfect Hinata with her curvaceous figure, now you Sakura... Kill me as many times as you like, but this view is worth it."
msgstr "[_m_] 所有以前的阴影是否真的有这么多的性器官？用她的奇怪人物——现在你是Sakura——来完美的Hinata。 。杀死我的次数尽可能多，但这个视图是值得的。"

# game/locamet.rpy:2765 #-#-# translate crowdin kat34_e7f648d0:
msgid "[_m_] Are you leaving already? Apparently I came too late."
msgstr "[_m_] 你已经离开了吗？看来我来得太晚了。"

# game/locamet.rpy:2771 #-#-# translate crowdin kat34_3aa380fd:
msgid "[_m_] Just like that? No robes or towels?"
msgstr "[_m_] 就像这么？没有抢劫或玩具？"

# game/locamet.rpy:2772 #-#-# translate crowdin kat34_f01130f7:
msgid "[_m_] What a teasing view, it’s a pity that I can’t come closer to you yet and grab that delicious ass..."
msgstr "[_m_] 是什么擦除视图，很抱歉我还没能接近你并抓住这个微妙的帮助..."

# game/locamet.rpy:2773 #-#-# translate crowdin kat34_40c899c0:
msgid "[_m_] Are you going to the bedroom already?"
msgstr "[_m_] 您是否已经去卧室？"

# game/locamet.rpy:2774 #-#-# translate crowdin kat34_68371a27:
msgid "[_m_] Don't tell me it's a bath before bed, I didn't come in vain, right?"
msgstr "[_m_] 不要告诉我床前是一个浴室，我没有白费，对吗？"

# game/locamet.rpy:2781 #-#-# translate crowdin kat34_c536e31d:
msgid "[_m_] It's cozy here, I like it."
msgstr "[_m_] 在这里，我喜欢它。"

# game/locamet.rpy:2782 #-#-# translate crowdin kat34_23a354b4:
msgid "[_m_] This is where you and Sasuke made Sarada? For some reason, I don't think Sasuke is particularly skilled in these matters."
msgstr "[_m_] 这是你和Sasuke 制造Sarada的地方？由于某种原因，我认为Sasuke在这些问题上并不特别熟练。"

# game/locamet.rpy:2783 #-#-# translate crowdin kat34_900418d7:
msgid "[_m_] Wow, what did you get out of the closet? A dildo? Every mom has one of those hidden away."
msgstr "[_m_] 哇，你是怎么走近天堂的人吗？每个小姐都有一个隐藏的人。"

# game/locamet.rpy:2784 #-#-# translate crowdin kat34_4d73197d:
msgid "[_m_] Now there's a show."
msgstr "[_m_] 现在有一个剧集。"

# game/locamet.rpy:2794 #-#-# translate crowdin kat34_9ae6cbb8:
msgid "[_m_] Wow, right away?"
msgstr "[_m_] 哇，距现在吗？"

# game/locamet.rpy:2795 #-#-# translate crowdin kat34_f3637c29:
msgid "[_m_] How badly are you craving it?"
msgstr "[_m_] 你爬行多么糟糕？"

# game/locamet.rpy:2799 #-#-# translate crowdin kat34_12f521e5:
msgid "[_m_] My dick is about to rip through my pants..."
msgstr "[_m_] 我的口服即将穿过我的窗格..."

# game/locamet.rpy:2800 #-#-# translate crowdin kat34_a396fa1b:
msgid "[_m_] Sasuke... You're just a criminal... How can you do your marital duty so poorly..."
msgstr ""

# game/locamet.rpy:2804 #-#-# translate crowdin kat34_1608765b:
msgid "[_m_] She sped up."
msgstr "[_m_] 加速。"

# game/locamet.rpy:2805 #-#-# translate crowdin kat34_b69ddbd2:
msgid "[_m_] Are you close already Sakura? You'd probably be ashamed to know that I'm watching you."
msgstr "[_m_] 你已经关闭了Sakura吗？你可能感到羞耻，知道我在关注你。"

# game/locamet.rpy:2806 #-#-# translate crowdin kat34_1d50f1a8:
msgid "[_m_] Don’t worry, very soon I will fuck you on the same bed."
msgstr "[_m_] 别担心，很快我就会把你绑在同一个床上。"

# §translate crowdin strings: #|#|# # game/locamet.rpy:2273
msgid "Put your mouth to use for a bit, I want to cum straight down your throat (for Patreon)"
msgstr "把你的嘴放在一点儿，我想直截你的线索(适合Patreon)"

